推到完場之美國大選選情集中討論區5

之前嘅post：

1. 美國大選選情集中討論區

2. ［推到完場］美國大選選情集中討論區2

FOX開票LIVE LINK:

其他相關參考連結：
1. [美國大選討論] 搖擺六州選舉數字(不斷更新)

2. [美國大選] 佛羅里達州早期投票首日，民主黨暫微幅領先

3. 【美國大選】左媒同五毛唔會話你知，16年估中Trump贏嘅人今屆繼續話佢贏

4.（超長文分析）除卻民調，現時一切數據、現象、事實，都指向侵侵會獲得Landslide 式的大勝

繼續傾

lm

Trump好大機會了 賠率反映一切

BET365封埋盤 咩事

燈

LM

用錯拉

Lm

上手唔開

TX 好刺激

trump

TX

做咩封盤？

Bet365 侵岩岩1.65

收...馬

留名

Trump

365封咗盤
無得買登登點算好

德州追到嗎

拜登

新post繼續撐侵

要贏呀！

NC追到落後1.8% 85K票
仲有20%票未開

Cup 撚到

典典

侵侵落飛落到封左盤

拜登失去了一切。。。

Trump is going to landslide

費事輸死

侵1.61

Trump 1.62 Biden 2.25

1.61
2.30

TX!!!
TX!!!

China Joe We Trust

MAKE AMERICA GREAT AGAIN

NC, OH都急起直追，希望NC追得切

加油呀侵侵

德州佬

李典

處女賓州齊齊見紅

bet365 1.61

擺返我上個post個段，
廢事煩，打錯左少少嘢

用個簡單數據撚方式話比新手聽點解唔洗擔心，
根據往績/民調/Rally/訪問，
Early Vote Mail-in投票人數:
Dem 60-70% Rep 30-40%

當日投票就相反，
所以點解FL個時話穩？
因為初點票時係點Early vote先，
共和黨單純用30%嘅票源就同Dem70%拉扯

某程度上可以簡單話 如果去到最後20%時，
Dem領先唔到超過5%選票，
基本上已經好大機會flip，
Ohio係依個前題下依家仍然算係樂觀

OH
NC

1.61

侵1.61
我登2.3

OH應該反cup硬

德州好多鄉下地區未開 睇多陣啦

侵侵得番1.72倍

樓主好波

BWIN TRUMP1.65 BIDEN 2.1

個盤做咩調轉咗

你話呢

相信市場智慧

Gogogo

仲升緊

黎啦

連續兩屆都反Cup
可以宣布所有民調機構都係廢

OMFG!!!

BREAKING: The NYT gives Trump a 92% chance of winning North Carolina

1.53

點解拜登要係藍侵要係紅撈亂哂

呀祖個處都冇埋

蘋果話拜129:94領先

我都希望

OH NC都杯硬
賓州都好有勝算

Let’s go trump

如果香港可以賭
大家早就all in 上樓

大機會 侵個票數上升得快過敗登好多

侵1.6拜2.3

侵粉報到

from #51 樓上食好西

nbc又係鳩嘅，佛州咁樣都仲係too close to call
不願面對

TRUMP
PENCE
2020

侵1.53

係唔係打錯名

Texas

侵sure win
其他rural area大部份都係深紅

佛州get

搖擺得好煩

開緊票就梗係封啦

民調收皮了 兩屆都大柒

其實好樂觀
FL已攞
OH NC TX GA 都遠低於margin of error
起碼一定唔會被大炒先

驚PA多過TX

佢個黨隻色係咁

頂住

OH gogogo

唔明點解政治盤都有得走地
咁撚多個州，咁撚多個票站，肯定大把人消息快過博彩公司

texas就算今年過到下届都危
共和黨要搞搞佢

1.61 侵當選賠率

80%票仲係拜登leading

德州好有信心

如果真係之後先開in person 票既話texas好穩
依家開六成only但最新result trump得返四萬幾票要追

發生咩事

OH
NC
TX

OH愛侵力

今次仲多咗VA

因為大飛落左Trump 贏

屌睇下開咗幾多%票先啦成撚日輸輸輸但原來一半票都未開

Trump 1.53
Biden 2.50

texas

未計TX 反cap緊 個到都38票 姐係129-38 ： 94+38

Betfred trump 1.58 Biden 2.38

1.53 wow

蘋果支持民主黨既

不嬲都係藍色dem,紅色gop

係就好

有人講咗NC先計Mail Vote先

近邊境愈藍

Trump 2020

禾燈

Trump而家個形勢好過民調好多

MAGA

英國有人買左500萬美金侵仔贏

都唔UPDATE , 依家差唔多70%

我見有d洲係mail in有排點同送

我的浸浸

72% 又被反超

無人理senate

主要睇埋隔離PA

1.44

我上面講個套理論，
拋唔開就=輸

nc。。

WI一開票侵落飛落到

1.5!

咩網

仲開？

德州紅色同我上

NC getting closer

錯又唔係錯，但咁報睇落好智障

當你人頭票數度度都爭１千幾百
大數個輸贏咪睇個少少誤差黎鬥
一定好多地方會嘈重點同好多爭議啦
反而你定左用選舉人票
個輸嬴響某Ｄ地方代表數ＦＩＸ左大數都易Ｄ分勝負

侵得番1.44

反cup吧！搖擺賓州們

我登必勝

太多II

Nyt想擾敵

你叻唔過啲精算師

莊家都贏夠 分D俾大家一齊開開心心選個舉

侵365落到1.44

MAKE CA RED AGAIN!!!!

???

山泥傾瀉登登

bet365 走地盤
Trump 依家熱過 Biden
1.53 vs 2.5
講都冇人信！

13%咋

taxes!

好彩上個post爆左
如果唔係你實俾人笑到仆街
藍紅代表乜你都問得出

TX又變返紅

德州已變紅

TX 反cup!!

抵佢贏

有冇外國巴打有投注

Florida都29票啦

TX轉紅！！！！

Colorado dem flip 咗

大數據準好多

sor我錯，反cup左，tx已經無事

呢個數唔使理住

HE IS THE ONE

因為nyt係睇埋上次 淨低未點個d好多都係紅區
登個領先根本冇大到可以追到個個數

再講德州佬會輸既，就準備試下仔巨炮既威力

認真有無人解答下,點解VA 明明係Trump 多票
但係話敗登贏?

紅左

侵1.44!

樓主pin呢嗰啦

最衰香港無得賭

德州反超

班民調師又要切腹

唔係好明 個個網同新聞個比數都唔同

>95%基本贏左

毒果

好快變千五萬

穩了

TX 真係爭得好激烈

你話啦

呢D 人抵佢發達

plz

仲有40%

Tx1.05 有冇睇錯

其實大家本身做緊咩
大家都勁活躍 我都係專心唔到

拜登101票
川普57票

拜登已經夠票 請轉投川普

冷敲10蚊登仔贏

唔贏
大唔大炒都無關係啦

我 trump TX 反先

勇武州 返家鄉啦

Tx好緊張，打緊拳咁

Trump VS Biden
1.44 VS 2.75

政治盤應該係睇投注額計？ 加食水咁？

波台狗：TRUMP輸了

完爆FL已經嚇到班左膠傻左

30萬追到7萬幾83%

都係嗰句

點咗mail in early vote先

之後才開箱

所以如果係一半到，登都lead唔得多，侵就會flip，依個就係點解bet365 侵係Texas 1.05 原因

有段時間係
近月肥佬黎已經撐侵
啲作者專欄另計

VA點票點解咁慢
係咪發脾氣

有得買既我會用身家一半買侵

平均一個洲開咗一半票

Bet365 1.44

德州繼續上

扮工

你點知佢唔知

Fox called
Virgina Biden wins

maybe he/she is a billionaire

得3票，又傳統藍區

TX已Cup
睇賓周

tx已贏
請轉投OH NC

Florida贏左 TX 同OH要上呀

Fox寫登贏緊129:94
但點解話侵贏緊？

所謂民調 鳩黎

TX已紅

想知大約幾時知結果

唔推唔得呀呢個

依個真，睇肥老interview

侵連任到下屆唔係佢自然無咁多hater架啦
重點係連任到下4年要搞爛支那

WFH
緊張過區選

1.36

領先當嬴

我諗佢都係quote第二啲報館既票數姐
有d洲未羸都claim左,咪由佢囉
點到最後先見真章

拜登反cup

我都想知

好CLS
都未開哂就話lead

成功反cup！!

全地球最準

link?

德州戰鬥民族 禁槍點贏

你睇下Popular Votes先

食m記慶祝

TX反攻

屌你老尾收到內幕啦

My pen is blue

神選之人
MAGA

其實大落飛轉捩點係邊?
暫時D票都正路 同預測應該差唔多姐?

1.44 cls

侵仔最叻打逆景波

愛侵力呢

民調係用嚟催票

話說senate都好緊要架

上上上上上上

Really close for Texas

Update 下 好冇

TX反CUP

個個網d 票都唔撚同既

呢到d ching 話侵就係侵

開左一半票 而拜登領先個d州
其實同侵都係55波咁樣

Trump 1.44
Biden 2.75

又贏票輸人數？

好撚多左膠間諜入左去

德州

TX侵仔終於追到

tx反杯左了

拜登係巴 朗豬係絲

頭先侵侵賠率升係咪比人落注咋

有巴打話因爲VA過去係藍州所以油定藍先
但係而家最新update已經係紅

其實count mail in先trmup都大過50%
咁應該穩

TX 終於變紅

頁經
因為dem票倉default敗登贏

2.幾唔買就傻

VA有機會偷到
傳統藍區Biden跌咗10%票以上

民調公司執笠啦

侵已贏

紅色！上！上！上！

科羅拉多州共和黨參議員位輸左比民主黨

OH NC

食屎晴又燈

TX 反CUP 了

假設fl tx pa侵贏
但輸nc oh
mi wi 同az 一個都不能少

大家要集氣nc oh

封盤未

TEXAS

你個網好耐冇更新

正常，藍嘅多數大城市，人多，其他鄉郊地方少人，最尾一個州計藍定紅係睇總人數，所以可能大範圍紅，但其實人口集中曬係藍嘅大城市

大約一點左右應該大勢已定

TX終於CUP番啲

發大財

bwin 有 2.25

VA個13張計左落sleep joe度

反cup

啱啱見到已經反超前

5000

Trump係咪訓唔落

呢個問題好似每三十秒就見到一次
因為dem連贏好幾屆
default set咗今屆都係藍贏
想見唔到呢啲prediction可以睇nbc嗰啲

OHIO上呀

屌 好想買

[無間斷直播]美國總統大選2020（點票）－全日不停更新戰況！每小時匯報最新動態！
11,483 watching now

會唔會拉開到

1.33

想問下點解D.C.可以咁懸殊

特登請咗假

登

侵仲有機會
除咗兩大城市,其他county 都係偏紅

60%已經追到得返10%,應該好穩陣了

會

返緊工都忍唔住一直mom實
Trump一定要贏

我侵

可唔可以寫埋VA個原因pin

Trump 如果拎唔到Texas 似乎危危乎

有無邊個網睇live點票？

Tx贏左啦唔使理tx

北卡

我睇路透graphics china joe仲係咬得好緊係咪有其他網快啲

而家炒水可以食咁半先

好撚緊臭

根本就係為自己想要既答案做勢

總係覺得今次
Rep 攞congress
Dem 攞Senate
侵連任

NC 冇左了

邊個夠薑大覺訓

上上上上上

DC 連reagan 都贏唔到
一早放棄

有 2.8入 trump
其實而家再入Biden 我就穩贏，但我對trump有信心！

下屆話之佢啦
今屆先係關鍵4年
支那會唔會倒台睇今次

賓州 我侵1.72

多左好多左膠住，下屆可能真係轉藍

TX細區計
100%嗰啲都係七三開

但CA係咪會落入拜登手中？

共和黨有幾會大三元
總統 參 眾議院 贏晒

有無外國手足買$10敗登 燈爆佢

大家全集中賓州！

Washington DC不嬲極深藍

oh爭7萬票

落飛原因
WI MI VA開出嚟無想像中咁差

加賭網都知道trump啲票係尾段

選舉人票一贏係幾十張 依家侵幾個state 都領先

等計完德州, 就一野多38

trump 反cup

賓周

Ohio追到輸75K 1.9%

Cls

北卡拉鋸戰

天佑我侵

真

bet365唔通派錢咩

昨日仲係2.9

點解要睇fake news

禁槍都俾DEM拎到就食屎啦

Trump TX 入多兩粒射爆佢!!! 好賭波 Feel

真
分分鐘我老細都睇緊
佢好撚鐘意番工睇蕭生

TX藍變紅了

Trump leading in texas

House已經冇咗,Dem會再多最少5席

tx 啲票追得咁撚快嘅

賓州開始向上

即時，走地盤

德州唔洗睇啦，但係點解會咬得咁緊，班鄉下佬做乜尻

點解你老母個西係黑

搖擺賓州

Same

你就痴線

話晒影響人類命運

下話...

DEM waste 100M $$$

VA真係會拉到1%差距

點解個網會話biden領先？明明侵暫時多票d

想問吓TVB直播緊個台
MSNBC係咩料

民調磚家真係可以去搬磚啦

應該唔駛補飛，除非你買好大

我最鐘意唔係中國紅
係美國紅

德洲反超

真係唔好咁老定...TX係咁轉燈...

訓左無睇
跟民調牙Joe gor 嬴左10%未

宜家轉台睇NBC笑9佢地會唔會太早？

texas緊到
又藍又紅

成堆加州垃圾左膠搬左入去德州
屌佢老母

鄉下開得慢，遲啲就睇到㗎啦

真？反CAP？

好撚慘
上屆之後已經係咁諗邊到出事諗左四年

TX Motley Roberts Trump over 90%

咁計既話一計完CA燈咪一野多55

DC得城區無鄉郊
美國嘅城市地方不嬲即使係紅州都係Dem嘅票倉

Co好撚多二打六

CA果50幾票其實依家加定落去都得

41.2 v 56.9
未轉色姐 侵應該拎到va

Oh NC

God bless Trump一定要贏！

Trump 1.5 Biden 2.6

NC

現場投票飛依家先開箱

無喇 我侵輸了
根本民智未開就唔應該有民主
大眾都係白痴
一個戀童失智阿伯都近半人投
人類去滅亡算啦

Ohio同North Carolina都上得好撚勁

nc oh爭氣呀

NC都反cup啦, 侵定過台油

呢幾年好多加洲人搬左過去

進攻呀, 我 trump 攞埋 Ohio !!

唔好再話咩輸緊

因為開票開大城市先，一定會輸小小

但sleepy登既極限已經到左

一開鄉下地方

就到我侵發揮

贏埋總統之位啦 trump哭能左

唔會啦

左膠反應好好睇㗎

今屆有機會見證 處女紅

NBC = CNN

Wisconsin 可能有機

其實biden係VA都追左好多

初初以為joe lee 太樂觀

不過側面反應大數據好恐怖，阿爺呢方面好耍家

請左假睇大選

四位數啫

呢兩個州追得好快

CA 班人Home working去咗TX，咁佢哋9成mail in 登

但CA就多咗個缺口

其實睇唔明個VA, 好似維珍尼亞咁, 明明TRUMP贏票數又高投票率, 但點解會顯示係孌童登羸?

無左NC令VA都仲可以

TX 你班左膠唔投侵就死番去CA,NY
Trump MAGA 2020

計選舉人票..

買左侵侵 希望今個月唔駛食二手飯

tx 反cup

咁果D都係safe state
依家全部swing state 都未公佈
我唸邊個win Florida他就係今屆總統

陪跑師

親身票都未開
鳩叫完未呀？

其實城市鄉下有差距一定會出現
同埋城市計人數一定多過鄉下
玩人數多黎定總統, 大城市以外既人完全邊緣化
第時政府一定變左犧牲佢地先黎益城市人
諗呢個制度條友真係好叻

GOD BLess America

係欣賞嘅語氣

要燈早幾日燈啦

OH,NC都追淨唔夠10萬

做乜9 會唔會好似香港咁低過某個百分比就要返錢

笑撚咗
Ky 咁少票嘅

拜登d飛停左

德州紅色上呀

回飛 奶野了

咁早gel

今次侵侵會唔會嬴普選票但輸選舉人票

NC同OH都係爭5萬票左右

你阿爺

賓周反杯未

開得咁少票

明明就係為左避民煮黨先搬
點撚知去到對家地頭又投返俾民煮黨

因為有加州蝗走去紅州投民主黨

睇pin 真係秒經

兩個網個結果唔一樣GA?

侵拎左CA 先係新聞

4moreyears!!!!!

Politico
Ohio vote in 67%
Trump 1933995 48.8%
Biden 1982171 50%

North Carolina vote in 83%
Trump 2360270 48.8%
Biden 2418467 50%

Trump樂觀喇兩個states

點解同樣係東岸,FL可以咁快點完
其他咁慢

上呀

發覺有nba球隊啲市暫時多數都藍

nc oh 都追到差幾萬ja

真
就算牙侵輸
個差距都比民調細好多

Texas真係超關鍵

tx 好緊張
相差0.1 / 0.2%

有冇人知國會結果點？

睇下右下角啦清

數左14%票咋
主要係郵寄

訓醒未

safe la我估

賓州見紅未？

八卦問吓 而家落飛落得咁勁，最後係跟返你買嗰陣嘅賠率定係即時賠率？

哥兩位陪跑都介到十幾萬票

咁個市場之前咪錯撚咗幾個月囉

TRUMP形勢已經極好
CA係咪民主黨贏硬?

NC & OH 加油呀
越追越近
BTW 點解NC 今似咬得咁緊

新手教學

順住落睇 贏左就睇下一個
TX FL 已贏
NC 追緊
PA 輸緊 但贏咗 賓州就穩
CA 睇下追到幾多
Senate

TX好近

Trump呢d商家佬不嬲唔做無謂野

我屌你老母臭閪
追PO啦仆街
連贏左幾次 深藍區未點完當佢贏呀

我要拜登賓州重創！

FL TX PA OH 依幾個state點完就end game

而家個數字係點票數字家係預測票數?
咗快點到幾百萬張?

祝你瞓係到贏

西岸未開票
大大個加州係度

365個倍率咩事...咩咩睇都冇咁熱

學19才子話齋
呢一次係自由主義同極權主義的終極一戰

開得好少, 永遠都係大城市開先

Trump 攞埋 Ohio pls !!

CA變紅我直播打J

屌你老母
10分鐘20頁

同感，咬得緊已經好悲哀

睇大數據啦仲民調

咪就係 屌你老母我琴晚到依家成晚一直都冇瞓 飲red bull飲撚到死都唔瞓得 點都要捱到下晝

係

拜登，接受麵神既祝福啦

oh唔好cup

睇賠就知問題不大

睇BET365 OH, NC TX 都唔使睇, TRUMP 攞硬，係賓州最55波

呢班人真係應該要死

同老細喺Office睇緊

民調師今次之後係咪可以收皮

買嗰陣嘅賠率
巴打好乖 唔好賭錢

上屆堆基本盤應該攞得返哂
差賓州

香港人對民主嘅概念仲係停留喺少數服從多數 因為冇人教過基本概念

你睇細緻分析 傳統藍County Biden跌咗10-20%票

今朝仲話長期藍州唔洗理

OH平左手

VA油顏色個問題應該比人屌得太多，而家reuters轉左跟實時數據油唔再係"預估mode"

侵輸個predict 都差好遠 點睇都過左誤差範圍

侵

上面成堆話加州翻紅

弗吉尼亞州到底 拜登定Trump贏左

東岸某D州明明侵贏但計左落登

求神拜佛 我侵要贏

OH Trump仲爭7萬追到 (點咗62%)

點解我公司d人咁專心做野

人數民主黨得1.10
食硬咁

笑到癡線

如果個賠率同個現實(假設莊真係做到insider)唔同
佢地咪就有理由繼續開個賭局 因為只要有人落注就等於送錢佢洗

站都未閂

VA咩事

Ohio反CUP

輸左啦 面對現實番工啦

同 Ohio 一樣

trump 輸好多，一開票倉咪勁追勁多

Trump 得州應該冇問題
有平手變成拉開0.2%

大家可以睇OH 啦

有冇直播網 推介

上個post d5毛收晒皮了

除非唔報即時新聞啫, 如果唔係你叫人點形容

Pop係選民總數定人口

上啊侵!!!

成班扮工撚

唔好話CA
西岸三大州都可以加埋落去先

侵侵應該贏，睇州份民主黨啲票去到6,70%都拋離唔到，共和黨大機會贏，而家大票數共和黨仲要領先

佢地歸邊咗左膠

買李城5000倍冠軍都有人買la

應該會拉近 但係唔會反cup

侵侵圖中出現的武器:

AA-12連霰
M2重機槍
M82A1反器材步槍
M1A2 主戰坦克
U-1 Huey多用途直昇機

咁正

NV咩環境

集氣支持侵

Ohio反cup

OH差4000票反cup

好似仲有個欄位俾人填名

ching ho ball認真如果無疫情以前真係諗過飛去美帝睇大選

因為係計Urban vote 先，之後先計rural vote，所以一定穩陣

Ohio 叮噹馬頭 !!

希拉莉個陣都係由領先變輸
今次都係咁

OH好似樂觀返

巴打你邊個source

屌 條jj𠝹左好多票

ohio cup左未?

The Trump campaign said Sunday that the president will not make a campaign stop in Texas before Election Day because the campaign does not view the Lone Star state as competitive.

侵侵輕敵，以為攞硬 Texas 唔去做 campaign

MO開始cup

OH追至-4k
TX已lead 40K
賓州-140K

Bet365 TX冇咗⋯⋯

係OFFICE但今日未做過野

恆指回緊,我登要加油

民調根本一早係PRO - DEM
冇意思
當佢係燈就差唔多
我覺得就算侵之後, 我都會繼續支持GOP

ohio追左廿幾萬票痴撚線

港豬

trump of god

Trump 個倍率係計佢贏總票數定贏總統個位的

頂住侵爸

變天個定義係咩？
純粹指反cup?

心臟負荷唔到呀 唔敢追 唔敢面對比中國控制世界

德州反cup

佢都好肉緊 但佢唔太識英文

侵侵

城市票一向係民主黨票倉嘛

你老味岩岩先忙完

侵贏啦 365去到1.5倍
拜仁贏波賠率

巴打睇邊個網?

德州咬得好緊喎

德州點會輸

所有賭博網都係trump賠率急跌,應該連任了

又比古滑的侵粉撚狗

ohio 差5萬

why ohio so high
?

呃足咁多年錢

以後睇big data為準

VA點多左10%票就追左幾%，侵保持到優勢就好啦

今日請左假睇結果

我侵必勝

OH

回左好多了 岩岩1.36

左膠顧住偷TX同其他swing state
菊花VA被爆都唔知

上

今日走咗堂

cup左
49.1 vs 49.6

上去串9 rmbj

分開賠率

想問北卡本身係藍定紅
差好少

NC 差0.6%

點解NBC個來源咁慢
仲係89/72

連燈：tx 已輸

農村包圍城市

Politico
Trump Ohio已反超
70% vote in

英文係flip

我大你直播自含連口爆

Ohio 變紅了 !!

Red Wave !!!!

嚇死班左膠去投票

公司休息睇大選

笑到痴線

又話失業

North Carolina再追近D

侵如果贏真係勁，打低好多野 傳媒，民調收哂皮

終極集氣呀呀

有無咁撚癲, OH NC一齊贏

侵後勁好凌厲, 好似跑馬咁

唔係侵
搵個正常人嚟選根本唔洗咁辛苦

對家都係

今年真係古鳩怪

呢場係影響全世界所有人十年既選舉 點會唔留心

VA 點票咁慢做咩

唔好呀

Betway Trump 1.36

Nc oh tx 追到平手/黎cup 左啦, 應該win 了, 睇pa 吧

有個「其他」欄俾人填名
即係你填你鄰居都得

Ohio 穩了

賓州快D 開晒

fox

想睇

賓洲可能g g ?

Texas blue💙💙

如果正常國家黎講侵應該要贏曬
不過人地情報管制咁勁

係計錯左定特登?

點解大家咁樂觀

OH反cup啦

已贏
德州redneck親身投基本上直接+10%

五湖區

OH fox 已反CUP

屌得好

CA開票果下彈起會出番黎

Dem攞咗Congress啦

OH搞掂
依家PA個數都追得好快

今日擺明就專心睇大選架喇

Ohio 反cup 啦

民調真係收得皮

冠 = 蠃總統
蠃得大眾選票 = 總票數

CA係咪BLM個州？

德州GOGOGO

Donald Trump!
日夜鍛鍊去取勝

個本金差咁遠
完全唔同lv

83in 啦

Parimutuel vs fixed odds

我侵威武

TX OH
NC

因為依家個個都係9估
實食果D計落去都算, 少少佔優都計埋入去就會有誤差

OH cup!!!!!!

外國真係好

狗會如果開盤兩邊都食最少0.25

睇nbc講到好樂觀

NC準備cup

係咪就可以講
信民調 唔怕

OH追到差13K 愛侵力真係好撚癲

OH cupped
NC應該都cup到

大家睇紅定藍唔夠架, 要睇埋點票率去到幾多先

禾侵終於反超前

bookmaker唔會用parimutuel啦

響關原歷史，佢就係佐竹家，以為佐竹義宣會幫手，點知佢老豆佐竹義重親德川家康，令到西軍背刺既機會冇左

Senate 點睇？

侵形勢比我想像中好超多
本身都預佢會win，
但無諗過搶到咁多藍票。

Yes

CA 幾點開始點票

點解你咁悲觀

無人機忍者飛彈呢

明尼蘇達州

想問下mailin點完未架？

連燈仔7倍發達機會都唔all in

GO TEXAS

愛侵力 出黎

OH反cup

twitter勁好笑

贏緊票數輸緊席數

上屆可能係，其實 gop 講笑話 dems 講係搖擺州，其實係等登登可以喺本區拉票，大部份都係30mins車程， rally 完，返屋企食個晚飯就可上牀瞓

NC 越追越有

咪係囉，德州邊可能輸

Minnesota

封盤未？

侵玩開短跑

愛侵力

追得好快

我連買馬都唔識。淨係玩下股票真係完全唔到賭錢

3個洲反超 放負撚點睇

我燈必勝

血染江山一片紅﹗

米奇老鼠好似都好多人投

OH領先啦

無撚可能
機率細過支那隊贏世界杯

唔使再質疑選舉人制度，人哋係幾百年來和平交接同一路強大，

有咩好質疑

OH呢個反cup好睇
想係到提早恭賀侵
不如攞埋個VA睇睇

Ohio

wa

放假慶祝佢win

Tx開始拋離

侵侵上啊

nc都係差3000上力

淨返Pa 決定輸嬴?

北卡準備反cup

Nc大機了

咁你諗定去邊玩好過

證明民調可以收皮

過佢過佢過佢過佢過佢

70%爭5萬的確樂觀
nc已經83,嬴都可能只係嬴好少好少

心底裏覺得會flip
雖然都知無咩可能

TX同OH變返紅

唔中 700倍都無用啦

呢個睇黎做乜

侵=巴基之星

OH cup了

點解禁樂觀
未計biden仲有加州鐵票

轟落去未呀

OH 占狗又要哭哭了

侵話好有信心贏wor

票站出面要同人講投民殘聯

可唔可以有建設性少少?

OH gogogo
我要去串9 RMLJ

OH反cup
nc追得好快
gogogo

NC 追近到差3萬了

邊到睇
OH變紅?

約定打牌

靜啦屌你老母
拜win硬

賓洲無左 輸硬

應該係Trump

咁撚正

guardian

鋼鐵侵粉黎料

垃圾馬嚟 拉

傻仔 席數無個準

大大力刮面

清朝都百幾年都和平交接

想問nc 上屆邊個贏

TX 反cup

Senate有冇機？Fox好似predict共和黨得37

賓州 侵1.7 登2.0

Antifa 班垃圾

減稅邊個唔開心

民調機構有deep states養
如果唔係邊個比錢做咁多假數

條友真係唔識㗎喎

不嬲當加州已經輸咗啦

美國先賢真係走前過東方200幾年
到今時今日 東方仲未有依個概念

都仲係落後緊

放緊大假 成晚冇訓

你睇下2016個地圖，VA仲反Cup緊

呢班真係暴徒

睇新聞台 浸浸輸緊

梗係返住工睇

美麗傳承

美國佬成日玩對沖
心軟投trump既多數投民主黨兩會

twitter上有人話要將佛羅里達送比古巴，仲有人話下次佛州颱風唔會會再捐錢

NC 同ohio都就快反cup!

OHIO IS BACK!!!!!!

加州Wfc D膽黎

諗住攻入白宮？
以為自己係打機主角識回血？

Michigan 都係

佢哋預備搞事，邊個贏邊個輸都搞

賓州先開左20%, 唔驚

因為只要搖擺州贏 trump就一定贏

電子麒麟

New york city 輸到咁

北卡都追緊

無可能

咁好既！咩公司！

ohio反cup

德州紅色上呀!!!! 抛離佢!!!!

Trump 全勝咁濟

追到64比已經痴撚線
絕對冇可能變

呢啲反cup graph 好正
差唔多個個州都係藍色高開，紅色cup

侵槍六十

食完少少野返黎唔同哂

明明岩先仲話輸10%

預佢呢55票拎硬架啦 佢加州贏一千萬一億票咪一樣係55

PENN都著

加到咁重稅 窮人愈窮

呢d 肯定左既票就一早計左入去ga la

最緊要俾人攞錢離場，唔駛焗賭到尾

侵賓洲輸好多

紅藍現任政黨換人

trump支持者睇live真係會睇到好撚熱血
個個州都係先輸後反cup

無錯，我燈必勝

hate speech

正常
冇人理過nyc

trump!

一早應該估到

你肯定有返咁上下年紀

搞呀 最好搞

愈亂 就多中間轉紅

NY CA講到明係藍州
冇可能追

覺唔覺BLM

曲線幫侵侵拉到唔少中間票

買定香檳

似後長途後上

0.3%

再提一次

左膠只對自己有利嘅人大愛

真。沉默的大多數

有無人睇美國大選睇到好心酸...我都想係自己國家投到比心水既總統，然後望住自己支持既人贏

John Hickenlooper, Democrat, wins the U.S. Senate seat in Colorado.
Race called by The Associated Press.
DEM +1

NYCA都係鐵票po

學吓bookmaker／parimutuel
當識多瓣嘢都好

你好在而家先出嚟
今朝上嚟真係嚇餐死

左膠洲由佢啦 等佢黎多幾次blm搶野算

多票d點解侵會輸？（唔識）

OHIO 德州 上呀 紅色

係拉巴溫緊test
溫緊integumentary system

狗改不了吃屎

點解virginia trump多票咁多都係輸？

個面具LARPING

LBJ吔蕉啦

Twitter呢個時候就會話言論自由

準備civil war了

殺滿人殺到種族滅絕都和平

愛侵力嘅力量

睇新聞話D 鋪頭封曬木板

其實每個州總票數係無意思 究竟有幾多人唔明個選舉制度

緊張過睇股票

北卡唔知追唔追到
開左86%

Ca ok?

Kanye都有票

trump個勢好但道期跌?

呢2個都cup埋,可以買定香檳了

好關鍵，我燈必勝

oh反cup完 開始拉返大個差距

Pin依個

因為正常點mail in early vote先，所以一開就係登2侵1

2016都係咁

最尾15米後來居上

trump 快D大外一氣

正常發揮

CA侵贏賠率幾多
我想搏一搏

咪放下個州囉

Ohio, Tex cup

一個鐘頭前個個都係molamola咁樣

根本輸硬

邊到有得睇2016 每個地方嘅結果？

無㗎啦, 努力移民啦

郵寄票係咪未開？

追咗成廿萬票

OH 反cup
要捐錢了

血染江山一片紅

11點係侵主場
一到12點就敗登主場

北卡都就嚟cup

隔離post仲多人molamola過依度返返過嚟先

燈必勝，燈同中俄合作

真係睇PA先得

va有冇機

穩啦穩啦穩啦穩啦穩啦穩啦穩啦穩啦

頂你我諗左2秒

唔識wiki都google下啦ching

睇台灣大選都有呢種感覺

cup左喇⋯
搵其他網睇啦

TX同FL唔輸就得
侵侵頂住呀

都投完票

OH 64% trump少3000

郵寄開先

365
Trump 1.50 Biden 2.62

威州

VA

PA

德州人 係一定要投侵
唔投侵果個先on9
比我都唔去做show

冇錯，如果開urban 先都咬到咁緊，侵定過抬油，登登而家可能玩緊幼幼定緊驚

西岸一早知邊個贏啦
係要睇popular vote

上面班人聽過登登個競選辦未，佢地計到輸大部份搖擺州都得

巴基侵星

以前的曼聯

小學

PA要爭氣！
依家PA贏就基本上直接勝選

最早開郵寄 如果唔係都唔會一開始民主黨爆到7十幾%

下屆可以收皮

做英國人

每個州同時選緊參議員
參議院會限制總統權利
紅色要拎到過半 （51席）

如果唔係侵贏咗都好難行

德州正常應該都係Trump贏

CA唔關事，等到佢哋開票時大局已定

一個鐘前oh真係危到

真係睇到眼濕濕

開左郵寄先

佢地話tx已輸，100%既波

PA同MI是但攞多個就贏

NY侵都贏到大家今日可以專心工作

賓州輸即係全輸？

扮工好忙 追左幾頁
都分唔到真形勢

直得要清算啦
錯得咁離譜
同報FAKE NEWS 有咩分別

Friendly reminder: Michigan and Wisconsin will NOT be counting their mail-in ballots until tomorrow or Friday.

金融佬撐biden

Civil war 無鋪開

最新
oh已Cup +50K
TX+130K
PA追至-70K

好正常
頭30%票係登基本盤,中間就開始力追,後20%票基本上80%都係侵尋e day谷出黎既,前面領先唔到超多,後面就cup硬

點票進度19%
不過不嬲都傳統藍州

但仲有好多郵寄未到
可能第日又會反cup

紅色上呀德州OHIO

加洲難 左膠大愛

點解nc票數仲係落後緊
但係bet365大熱門

Swing
但上兩屆gop贏

Trump 搞掂NC 同Georgia
即係有排鬥

可夜d先再睇update都ok
冇咁快有定論

12

都唔係既 要睇個州拎到幾多票先知拎唔拎到個州

wiki

留名睇走數

NC仲輸緊

NC NC TRUMP TRUMP TRUMP

NC 有無機?

VA而家個票數贏開巷

將你筆錢俾我仲實際d

樓主默默pin左呢下好笑

民調係predict 牙侵 <225 癲撚到
而家個勢就算輸都係輸一個搖擺州上落

賓州係咪藍到黑上一屆？

NC 好似危？？？

咁應該點睇 (唔識)
州份唔係睇總票數? 計人頭多就拎哂EV?

點解侵嬴咁多洲都仲落後？

Pa 都追到前6萬幾

追得好辛苦，好多post

輸乜撚

有時間可以睇吓CNN
上個鐘仲打緊飛機
依家anchor表情灰哂

依家紅藍只係根據以前嘅選舉結果去預測，跟2016都贏緊啊

有 傳統藍County Biden跌咗10-20%票

好彩你提一提

Paddypower
Trump 1.44 Biden 2.7
博彩公司all in Trump了

Antifa will be more disappointed than Republicans if Trump loses

侵贏肯定煮撚成班仆街

mail-in 唔怕

CA都大炒GOP

啲共和黨州都幾穩陣 一個都冇藍到

點票去到而家，侵侵會大勝，總選票會贏埋，而家要睇下兩院情況

Wall Street favor 登登

維珍尼亞 ok?

好勁，連任唔輸票仲可以搶票

派錢咩

ohio已cup

Bet365
Trump 1.50
Biden 2.62

Wow竟然有三個傳統藍州大比數倒戈

好大機

不如睇下即時賠率

我侵必勝

差0.5% 希望追到

仲有30萬票 而家先差得5萬 應該追到

少少收窄緊
再開20%先講

VA點解計藍？

VA今屆都有機

NC追到唔夠1%了

點解PA開得咁慢

十二點可能可以息機瞓，Trump 反cup晒，夠270飛

Ohio said yes to 4 more yrs

而家咩情況，係咪好樂觀？

係reddit 追live post 好撚爽

見人有地圖
咁就可以比大家比較下
就好似Fla咁
一睇就知原來上面d紅區未點票

輸哂500幾票都得啦

我睇1.4 同3既

最早開先
所以好多州一開始點票都係登領先

electoral college選舉人票

Fox new 條link 已經有

所以dem先咁緊張郵寄
一黎佢地佔優
二黎可以做假票

因為你睇緊左膠媒體嘅數據

侵1.4了

侵1.40

睇侵d MAGA 宣傳歌都眼濕濕
我都想自己國家咁有朝氣同希望

TX 都係

TX 點到幾時，仲係66%

Antifa又黎造反有理

到時夠票由佢慢慢點CA啦屌

new york times

再見啦trump

搖擺州大部分喺東部

就算侵輸，啲民調一樣可以收皮差好遠

咁樣今日個結果都未必係真正既結果

其實對公民哩個概念嘅討論一定唔止差200年
個人覺得你用東方哩個字用得幾準確

咁呢兩個州重係有變數架喎

NC

Republican 1.05

點解Md無轉紅嘅？

笑到我gapgap聲

但今次landslides win 班左膠應該會自動收皮

OH come on

要計州

又唔好咁老定要保持刺激

佐治亞頂住呀

睇人頭票數+ %in， 都大約估到攞唔攞到， 如果%in 過半 biden都拉唔開差距嘅話就trump應該反cup到

又或者識睇顏色咪得囉

侵穩了 連任了 拍定手先

Michigan同Wisconsin一開始都係預toss-up

PA轟牙追呀！

點解大家都咁得閒

va

開個啲票係乜都有
定開今日投個啲先？

點解咁多人覺得e家贏緊

冇得輸啦應該

啱啱打完又update左

投票前講，比人拉

差2萬票衝呀

不如將CA還返俾墨西哥先啦

應該都係好多口投民主黨，票投共和黨

又有四年比侵玩

自己開第一頁個fox news

小弟唔識野 請問 8/15 即係點?

台灣大選感覺強d，雖然影響力遠遠唔及美國，但如果我係台灣人，我真係會proud of有蔡英文做總統。

而美國，自問只係關心利益，如果我係美國人，投trump都係含

白格都嚟緊

DEMs mental breakdown

依家最緊要係啲搖擺賓州

CA已經計左比登登架啦

同中國開拖會賺錢咩大佬

我一朝早就出左黎打放負撚，
FL我一早話sure win

爆呀 侵 爆呀

LP GP呢啲出黎選真係自取其辱

ching
wiki有晒你講既野 可唔可以畀啲面

反正得2隻，同德啦

成班痴線

重點係就算輸咗都仲可以捱四年再投過
我地就只會有另一個林鄭另一個維尼

其實班金融佬幾慘
初頭睇好trump在位股市表現好啲
後尾又covid biden又追返即刻嚇到鼻哥窿都無肉
到消化返消息睇好dem個刺激方案
依家trump又要追返上黎

50 就得
副總統有一票

登登玩囡囡，唔洗票都贏

全部裂口高開

紅色上呀德州OHIO
賓州 紅色發力呀!!!!

而家係咪郵寄同現場都點緊？

因為真係贏緊

左膠好肉酸虛偽到

一定係bet365笨柒
落注啦

拜登贏喇 molamola

贏VA 輸NC真係會喊

TX好可能要recount

NC而家差2萬

計下要造幾多票

全部都未開到一半
有一個仲要開得6%

有一方過咗270就唔駛睇

咪gel

🇺🇸 Gateway Pundit | CNN Is Walking Back Virginia After Calling it For Trump! | 3-11-20
— "FOX News called Virginia for Joe Biden immediately after the polls closed earlier tonight.

But CNN is still not calling the state for Biden.

CNN is now reporting President Trump is ahead in VIRGINIA!"

有咩獨家數據拎就黎開心share下

買左幾盒花生睇左膠崩潰

個陣輸緊>100k...

Google 都update左啦，一野領先8萬票

Let's see

Biden campaign sounds pessimistic note about Florida — and optimistic one on Ohio

崩潰gif早已預備

下邊個2個係做乜野

但點解納期升

記得叫人找數

NC 反cup 啦,

365 1.4了

TVB?

Trump贏硬了 好樂觀

尋晚先昇咗五百點
點都跌下先

左膠呼天搶地？

股票輸左可以追 大選輸左就玩撚完

係咪可以開定CNN睇專家食屎

Bye Trump.
You are fired

Now

啱啱一睇選舉人票灰咗

然後再睇搖擺州
大州全部牙侵反cup緊

anyway
我登必勝

唔會嘅
我上Twitter同r/politics明明大家都撐登
無可能

我幫你含都得
驚你走數

真係唔多識, 美國都造到假?

紅色上呀德州OHIO
NC 賓州 紅色發力呀!!!!

集氣

侵熱到1.4
係咪贏硬？

佢地冇諗過大州。。。應該

精算師表示

你睇緊啲乜

1.28

NC追唔追到
點票率要到85%

好似last day 郵寄先會遲開

不過應該影響唔到結果

比條link ok?

膠撚到 唔啱聽就唔幫你

鬼盤

念力

大家都係 9up 姐 見個勢上緊 賠率又急落咪嗡下

睇BET 365 TRUMP由前日2.6X 跌到而家1.4

BET個賠率準唔準﹐佢點樣決定個賠率

TX 反cup未?

今次決定人類命運

Why?

全post 最佳回覆

Bet365
1.4 vs 3
仲使唔使睇

跑緊去工聯會學普通話啦

贏埋關鍵賓州同OH基本上就贏
預佢攞到tx

第一次睇大選
見到輸30萬果時我驚到仆街

自取其辱

嘩 反cup 好爽呀

拜登準備concede defeat 未
民主黨衰撚過上屆好多
rally冇人
投票都冇人
民調？？
哈哈

今朝返工成班係度玩撚完了咁款

賓州咁撐拜登打爛自己飯碗

睇撚到我好想大叫

btw 雖然不痛不癢
但rhode island發生緊咩事

買 Trump $15 賠 $8
買 China Joe $5 賠 $13

痴撚線咁都反cup到

我睇NYT OH仲輸緊13K

精算師

唔係 唔同洲唔同

睇連登決定

好難咁講嘅，香港一個城市唔雖要玩選舉人票掛

TX 時紅時藍，好L緊張

大愛包容呢？

唔係好多州大選日之後仲收mail in選票

香港人上街慶祝不過會比左膠屌

NC有啲危 太緊

你問咗我同樣想問嘅問題

sor自膠

放負撚收收皮先啦
唔好再放負
自己開個post負飽佢

而家點緊mail個d定係 vote in person個d?

TX NC OH

你講biden反cup

因為我燈必勝呀

反cup咗
lead緊20萬以上

又唔同既 台灣人清楚明白國家要咩出路
美國真係正與邪之爭

即侵起碼要55%以上先穩？

大家睇下rhode island

NC上呀!!

可以BIN得燈粉C未?

好唔抵 多咁多暫時落後dd

咩環境呀

咁樂觀?

賓洲越追越貼

要加埋本金

如果Sleepy Joe 贏咗呢三個搖擺州既話。。。

侵侵條賓州變紅了

Nc爭氣呀

班撚樣十足十白衣人咁亂鳩打人破壞
相信唔理輸定贏都會出嚟

未勃起紅
轉頭就會充血變紅

點解Fox 覺得Biden可以喺VA 追返上嚟呢?

好似仲未有上年贏既比人反CUP 好難唔樂觀

同支種去外國拍片愛國一樣

BLM準備

每個州唔同

出嚟灰偕吓姐
基本上都冇拉過票

NC最後兩萬

邊個vs邊個

Twitter Facebook食屎啦
玩針對

侵侵個勢良好，Biden應該輸啦

射咗thx

無架 班左膠出到黎會變成幾十慢人啫 同埋一直沉默既大多數到下一屆2024

到八成應該拉到dem領先
睇下鋼鐵侵粉發揮

Even Detroit is red

有冇上屆輸既州今屆可反cup
剩係比人追冇反擊都危

PA追到好緊

NC上緊嚟！

有啲搖擺洲去到廿幾號先截喎

東岸南部全搖擺洲侵食晒
中部大部份都係紅
大機藍嘅得返西岸沿海
Joe拎晒都輸得

左媒拒絕認輸

已攞齊入場卷,PA/MI/WI+VA是但攞一樣就得

要睇係咪贏緊上bet365就知，賠率唔講大話

有冇d 奶共友 tweet 睇下，想食下花生

犯法, 不了

升得少少 好快倒v 都慣

處女都係

咩人種多
點解outperform咁西利

PA 20% 未到已經差6萬票 侵侵已袋

Rhode island
Virginia

Nc反cup 捐100蚊

仲差3000票

Fow news個live trump已經領先近8萬票

612多謝大家

利申 ： 唔識

但sleepy joe 選舉人票贏緊

Trump 可以點反杯？

NC差0.2%

有冇找數post整合

咪同連登一樣

有1%咪幾勁

Oh睇reuters輸緊0.3%喎

紅色上呀德州OHIO 再拋離!!!
NC 賓州 紅色發力呀!!!!

我鍾意咗9,10年嘅女歌手（唔係美國人）喺ig連出幾個story叫人投拜登
有啲失望

咬得咁緊
如果trum真係輸一定會要recount

reddit係左膠當道?
上次追4CHAN班毒撚PO

USDCNH 同 bet365 都顯示 trump 贏嘅機率大左好多

因為最後10%基本上係侵take all
你點到86先嬴得2,3萬實cup到

ban

咩app 嚟架 ching

watch dogs

Autistic scream.gif 2020

拜登sure win!

131:92
點解大家咁樂觀咁

NC 0.2%

tvb就不斷洗班藍絲腦話侵侵如果輸咗會搞事

NC?

不能想像

畢業啦

VA 唔係特朗普LEAD 緊?

錢最誠實

敗登極限已經到咗，輪到我侵發揮喇

咪就係個個人都以為 win 硬唔投囉，harris 有去當地做 campaign，侵侵又死要面唔打告急牌，明明之前民調已經講緊 tx 唔穩陣

咪gel住啦

對比返同樣係第三黨 宋楚瑜叻好多

reuters好耐冇更新OH

NC 反cup pls

on9,蠢撚到

啱啱睇完
見到個情況先問大家點睇
我不嬲有追開

佢唔準仲有邊個準

Trump vs敗登

咩網黎

唔俾人選既

等民主黨分裂有人走去綠黨啦

你出返去啦

有冇link

同問

呢個post好顛
睇留言既速度唔夠留言快

大家要睇PA
雖然Trump仲係輸緊但係淨係開咗19%嘅票

skybet 得返1.4

杯咗？

到咗會開，係等多3日的剩餘票到

?

Jorgensen做到野

可以留意下Virginia

西岸左膠三大州
WA,OR,CA由上到下都係左膠

去過一次Portland d人話擺野喺擺野喺車入面好易比人老爆

FL見到侵輪廿幾萬票驚到喊

贏左啦 唔使討論

我登

咁獨家

民調個sampling base咁細根本就唔撚準
全國3億人淨係訪問5，6千人

放負狗
戀童狗
9up狗去晒邊

支持侵侵止暴制亂
嚴正執法

依家比較重要既係NC同PA
NC-12K
仲有13%未開
牙侵仲有望反Cup

PA就仲有8成未開
未可以判斷住

好奇怪點解大家信哂個賠率姐

返緊工，mon緊post但睇到有啲精神分裂
一啲又話侵領先，蘋果又話拜登領先

希望PA + MI贏埋就搞點了

侵勝算愈來愈高了
但無論邊個贏 出年美國都好可能變半內戰狀態

咪又係比班人用黎打飛機
咁係動物都有生理需要既
體諒下佢地啦

點解睇now trump好似輸緊？

條友真係唔識架喎

NC 反 cup

依家冇事喇，可以返屋企

聽nowtv 嗰個嘉賓講登登贏緊咁喎

咁多利益同真心膠

佢計上年

咁L快predicted 好on9

賓州差10萬

SC 贏埋

你永遠唔夠我侵鬥鬥鬥

照依家個圖黎睇 唔洗等西岸開票都已經可以declare 侵贏

TX已經領先近18萬

得別係連Fox都唔敢call trump

你捐硬都得

NC似係會嬴小小

係連登都係

LMT
琴晚大升

登會勝

NC 差0.2%

西利

我睇完一頁已經有三頁新

睇賠率最可信

淨計NBC冇預測果種係BIDEN 89 : TRUMP 72既

賠率唔會呃人

票數無意義呀 明唔明呀大家

即刻靜哂

你老母仲撚蠢啦
你咁撚醒allin拜登未呀

侵侵六串一要過呀~

我相信係google

Google US election

賓州！賓州！GOGOGO

好似搖擺緊

衝呀

唔係咁睇，東岸啲深藍州因為早所以定得比較快
搖擺舟全部未定，先係關鍵

joe仔有3.5倍 派錢

精算加program
機率一定準過民調

睇Bloomberg好似中立啲

你地睇咩網

真係random 就1000人已經95%準。

原來冇點Mail in嗰兩個州冇走地

啲自卑撚就收皮啦
贏到咁仲燈乜鳩

我侵威武，賓洲重創sleepy Joe

搖擺州轉晒燈

1000 diu你老屈

老簫燈死條賓州la

應該蝕住開盤
俾我地打下飛機
同馬會一樣大慈善家家

仲有人問點解咁老定，其實近代大選都係睇邊個贏swing states，深紅深藍基本上唔洗睇，唔好撚再講CA都未點呢啲廢話

推

點解唔同網睇個result 都唔同
有冇話邊個網準啲

新黎架?

開善堂咩
計晒數架啦

今朝一起身就入嚟 嚇到我口都震埋

點解西人無讓票盤？
平手/20

FL咁都仲唔紅左佢

尋晚ohio親身投票係3R：1D

基本上你撳入去 有名嘅城市嗰塊板都會係藍色 跟住一大堆紅色圍住

但PA唔係要點埋郵寄票點成個禮拜咩？今日就知？

民調說不,身體很誠實
TRUMP 2020

未輸咩?

cap張相上嚟

不過而家TX個差距已經擴大到17萬票

VA會唔會同MI一樣先點當日投既票先？

選舉人票未點晒
Trump要贏swing state

唔會recount，直上法庭嘈個二十萬車交票

一直睇緊PA

1.05你買埋我果份

樓主，pin哩個有用啲

賠率又低咗

識睇Trump已經穩贏，仲要係大勝

Iowa冇結果嘅

Now個speaker係袁弓個仔

bwin鎖撚埋冇得賭
最尾見到係1.2幾

NC好緊要
15張票
輸少少好唔抵

唔使出年
等陣果班咁嘅共產黨就出嚟搞暴動

唔駛睇，拜登必勝

寫住vote dem咁bias

nc會唔會太緊

球員轉會封埋盤都轉唔到過去

Feel Like we get NC

一頁起碼2個問CA, NY

Sorry 我都唔識 其實應該係點睇

我以為個勢穩點知炒左個重要洲

信自己 上twitter睇最準

PA 點足一日票

正確黎講係要睇麵神

侵侵侵

賓州唔好咁樂觀住，城市區開得少，仲未計有延遲Mail in同民主黨既黑箱作業

成個po最撚弱智真係你

又話支那登比侵侵更強硬對付支那
但又支持支那登做總統

前言不對後語

Come on trump Come on

沉默嘅大多數

無追一陣OH反cup 鬆一口氣

愛侵力！出黎

又要曲住咁屌

P牌仔 先唔好講呢個預測票黎 要睇實去睇NBC
其次大把紅州未開 未有州比人反CUP
仲接受現實

要贏幾多個先swing state先贏到

州內投票都係計比重?

咪撚再po d選舉人票比數出黎

Taxes已拉開差距

bc your fucking name.

我表示你 虐老

錢最聰明....

其實見人話選擇人票制度，係防止執政黨政策偏向人口多既洲，但選舉人票係按人口普查嚟分配，人口多既洲一樣按比例拎返咁多選舉人票，咁執政黨唔係一樣政策會偏向人口多既洲？

CAP圖啦喂 E度冇乜人會睇CNN

其實想知ca 紅票有無上升
同以前大唔大分別

今年多郵寄票 未必

咁將chinafornia比支那啦

林奠要哭了

IL有冇機會反cup

睇swing
所以mon住其實冇意思

仲有一半未數 有幾個藍county
但lead 20%係幾樂觀 一定唔會好似上屆咁輸55:45

大落後到而家差幾千票

最重要就係選舉人票點解唔PO

NC 已經去到得返0.6%

條友坐緊監

贏左兩個州啦

唔心酸
美國開國先賢夠係由冇變有
佢地一開始都係you no gun

紅色上呀德州OHIO 拋離!!!
NC 賓州 紅色發力呀!!!!

佢計到基本盤加幾個淺藍，夠二百七十囉

365表示侵侵輸唔到得1.05

RI 同 ME 好似怪怪哋

OHIO 好似又被人反CUP?

FL最後果10%係咩票？

加油呀nc

上啊
我侵威武

從來都唔擔心

賓州gogogo

Fl Pa nc mi wi ga mn nv 呢d搖州就係勝負關鍵

反而個藍va 被人cap左

𠝹票

支持拜登！加油！

Nc -8k 14% to go
穩如哈馬比

jojo黎界鳩科燈票
好多女閪人同埋左膠投佢

RED WAVE！

正常,最後10%基本上侵8登2,應該會反cup返十幾萬票

賓州變紅

NC追唔追到

"點解NY未選贏左架"
"唔知CA會唔會變紅"

追幾版PO都知冇意義啦屌

reddit d左膠哭喪緊
同連燈仔強烈強比

支持QAnon的Marjorie Taylor Greene歷史性地贏得眾議院議員的一席

va囉

我估大部人都係唔識

哈馬比廢到on9

上個post班柒頭

有芝加哥喺度，無可能

留名等睇班屎hollyshitwood stars/cba移民

我都想問
我明270票係選舉人
但洲內又點計

佢地啲節目要配合返藍屍平均學歷水平
係咁㗎啦

轉會飲FL橙汁當慶祝

賓州先開得20%,只係落後6萬,拎撚硬架喎

學到野了

如果CA俾DEM拎左會唔會俾人反cup

上次啲swing states 今次5個贏左2個，仲有2個領先緊，爭賓州未明朗，你同我講輸？

唔理lu
我個人覺得未到3，4點都仲未定落嚟

你睇吓VA MD同RI

兩個州都追到

VA 爆冷

一個tx已經cup到

PA好似cup左

成日覺未開就predicted 好on9

以做民調個理論黎講
單以人數數量抽5-6千人本身唔係問題
問題係佢個5-6千人本身分佈係點 呢個先係最影響

笑撚死
佢地一個comment 拋十幾個label 落trump 度

關鍵一票係連登仔到

呢d鐵膽黎

因為就算人口最少既州都有3要
1張Montana既票等於加州3個人既票

N C剩低全部都係即日嘅選舉票
早期投票已經全部開晒 trump應該會贏

Cali 一定輸硬
55張票咪要其他大洲都穩贏先得？

紅色上呀德州OHIO 賓州再拋離!!!
NC 紅色發力呀!!!!

點解VA係biden won 但票數上trump 贏緊

呢度仲柒緊

因為有啲州本身係深藍/紅
你google 搖擺州份會同你講邊啲州先係關鍵

Turnout同national poll差勁遠
仲要侵侵大機會留住所有基本盤
想唔灰都難

贏埋Oh,Wi,Mi,Nc,Ga就差唔多
Fl基本上trump已經贏咗

賓州另計

幫nc加油好過

有冇detail

87% 差距已經收縮到幾千票

條脷唔夠R

365 得返1.33倍 落飛到落到on9

變埋-1盤

點解選舉人票會落後？求解釋

其實民調冇錯，不過轉過方法問，之前有個調查係你覺得隔離鄰舍會投比邊個，六、七成話侵侵

PA已cup

我mon到比老細屌

trump定過台油了
係睇有冇得大勝

邊個singer?

pa 反cup

半個鐘就６０幾頁
連登近年紀錄

其實夠大聲就可以界左膠票....

上屆仲勁
𠝹到3-4%票

膠拿大人

Bet365 NC Trump 1.05

成班都呃飯食

賓洲杯咗

Sorry Sir

形勢幾好

連oh都反cap

va仲lead緊

計區

你投咗未

PR 五毛手足：
點解NY無反cup
一陣CA開票你就知味道

好左架喇，有通識，不過好多教通識既都唔識

獨贏得咁少 仲點玩呀

等NC

all 加州

CA已經計左民主黨架啦啦
你真係當365派錢?

GA睇prediction score係trump贏緊

winner takes all 選舉人票

兩個鐘前FL先試過一輪

紅色上呀德州OHIO 賓州再拋離!!!
差NC!!!!!!!!!!! 紅色發力呀!!!!

加洲生性

你估莊家開盤叻d定你班連燈仔叻d

啲留言好撚快

NC 集氣

PA反cup左

賓州都紅返

NC都贏埋就定局，可以封盤

PA 20% 已經cup咗係咪即係sure win

NC trump pls win

割走芝加哥有機會

poll撚定當悔改！

如果賓州輸係咪可以理解做賓州人唔支持開採頁岩油

想睇va轉紅

每個地方都應該用tailor made 嘅制度
但人民至少要了解唔同制度嘅原理同原因 唔係一味死話少數服從多數
咁嘅話會變為民粹 少數權益被剝奪

PA反cup啦

Lindsay Graham (Rep.) re-elected to U.S. Senate in South Carolina, defeating Jaime Harrison.
Race called by The Associated Press.

PA都追平了

頭先10% 追咗12萬

賓州都應該冇問題了

可唔可以睇多少少文先問

做到野

都未點晒票 而家先53%

每個州選舉人票嘅比例其實唔一樣

PA又紅又藍

nc都反cup到。。。好撚顛

覺得TX 可以轉藍 又唔鳩叫下CA轉紅
根本無可能

直頭shocking

好似計percentage error

Mail in未計曬

處女真係落紅 呀祖咁就冇咗個處

勝者全取
eg trump 55%
biden 45%

咁呢個州trump拎晒啲選舉人票
反之亦然

最後一百米「侵侵侵」越追越勁

賓州同北卡睇個勢都應該係侵贏
咁已經夠票
睇可唔可以贏埋AZ

郵寄各州差距最多只有20萬 琴日最長果條龍要排3個鐘 所謂郵寄已經不攻自破

NC 加油呀呀呀呀呀呀

反左幾秒

條賓周好緊臭

4 more years !

計咗mail in未先?

Politico
賓州trump反超
23% vote in

North Carolina
87% vote in
Biden 2497835 49.5%
Trump 2488939 49.3%
只差唔夠一萬

PA NC衝呀

Early voting 未 accepted, 但又偷雞去票站現場投票，會唔會有人捉到？

侵侵上呀 加油

國會幾時知結果？

一向都係佢地拎

Confirmed?

紅色上呀德州OHIO 再拋離!!!
差NC!!!!!!!!!!! 紅色發力呀!!!!
賓州紅色加油!!!

咁侵咪好唔穩

拜登穩了

再反cup返啦
Dem lead 0.2
不過應該唔難

岩岩睇仲落後成十萬 再開已經領先幾百票 痴線

PA唔好燈

Push 集氣

原來MN 咁撚藍

上呀 ！ 好撚緊張

特朗普贏了選舉 失了賓州

陶傑講得冇錯
今次真係大勝

NC尾段好重要

FL點解好似點到91%就停咗咁？

好緊張

咩料呀，瞓咗個幾鐘，Trump賠率由2.3變1.33

我用nowtv睇

城鄉之爭

方唔係輸撚咗錢咩

dem 會拎唔到CA咩

Wis轉紅

今朝啲五毛去晒邊

CA 4年前話獨立 咁而家係咪唔計CA

咬緊賓州

一個老母麵 史上最大IPO都收皮啦

應該話DEM連CA都輸可以成個黨執柒左佢

PA 係咪都開始穩贏

CA 變紅我都搖擺賓周啦

NC 到而家都係biden

想問下「失信選舉人」呢個發生機率大唔大

大家唔好燈住 仆街羸左先慶祝

其實睇邊個live?
個個都話侵贏到開巷

NC同我衝啊！！！

PA 變紅！！！

其實係

賓州劣到又藍又紅

PA開得咁少

呢個就真係冇計喇

今次真係無事啦
穩啦穩啦

我想問後面戈3個 邊個係kanye west？定係唔見佢

點解反cup現象咁普遍

呢兩條契弟有排受

頭先仲差幾萬

訓左無睇 我登屌贏侵幾多

仆街啦 今舖買定紙筆墨抄聖經都得

侵侵當選指數 升到傻

搖擺賓州有名你叫

Trump PA 已經贏咗....吧？

啲即時其實都好唔即時
發覺我同你同其他人睇緊嘅嘢又未必一樣

好似列根都打唔贏？

Bet 356 trump 1.33 biden 3.4??
Trump 形勢好？

係咪邊個得swing state就邊個贏

得返1.25 再唔買冇架啦

共和黨票倉中西部州份開始點票

Trump 1.25

上,上,上

走撚曬去問加州,我登未報名都已經選到添

賓州開始反Cup

Trump贏撚到開巷咁滯 千祈唔好比傻登cup到呀

你贏

所以個個都逐個洲講緊囉

因為GOP票好多都係尋日先投

拎晒搖擺州啦

不過追到一萬票都無

West Virginia 就有

大家集氣 NC 反 cup

發生過 但冇影響大選結果

唔知trump會唔會提早宣布贏咗

邊度可以睇到live

nc反cup埋既話可以唔洗再睇了
va變埋紅就更加好

處女gogogo

Google 竟然用「維珍尼亞」

賓周變紅！

NC會反cup，因為票站投票飛 Trump有好大優勢

嘩屌要贏哂咁滯

why? 因為county?

紅佢老母

上屆有。

CA都變天成個dem執柒左佢啦

係 同共產黨一樣 用農村包圍城市

係咪封埋盤？

1.25倍

賓州已反CUP!!!!!

NC追到咁近
搖擺賓州開25%票已經追平
OH又反CUP到
唔通TRUMP真係贏到!!!!!!!!???????????

點左20%票咁少...

PA 未計vote by mail

56%人生活好過4年前

-1 點計

賓州cup咗

fuck r/politics
忍咗班痴線左膠好耐

Trump 1.25
Biden 3.75

FRACKING JOE HELLO

過多兩個鐘應該宣佈

fox news
好多新聞網都有

DEM 惟一反cup應該係VA

屌 保持隊形 識唔識玩
一定係燈贏

都話左ev點先所以藍先

處女賓州齊染紅

其實唔係

穩晒

冷靜啲，賓州啲城市票仲有好多未開

一開始主力dem票
郵寄多

贏咗啦講真

讓一個州都贏

仲要睇有無自己嘅票倉無端端俾人反cup既

NYC CA DC唔洗理

開善堂咩屌

其實我睇緊三個

Google 最快
NYT 同Fox 都有不過比較遲先出

理得佢 失左信罰完搵過第2個/無效

如果而家係點mail先， 咁真係Trump贏面高

Pa反杯

左搖右擺

差成40萬票唔撚開住

有冇LINK?

LINK?

依家鬥緊個馬鼻

轟呀！PA

你見唔見到最左下寫咗個20%開票
點會咁快定勝

侵侵賓州開始突出

拜燈必勝 樓上侵粉咪撚興祝呀

燈伯七十幾破處

依家先點左個小小

麻煩2024
每個洲都開post逐個討論
一定唔會亂

CHINA!

上次木狼紅州已經係尼克遜

連列根都贏唔到

連貓示範

佢講緊全國總票無意義

侵粉真係身體力行
親身去投 結果大勝

開到一半先再睇都未遲

Wis 反而未點 mail in

垃撚圾地方

有冇人解釋下選舉人票點解 google顯示落後咁多 其實點計 認真問

仲有冇

Ohio反cap

絕殺

紅色浪潮

Early vote其實點晒未

你地咪gel住

google資訊最多 我都只係睇佢算
睇埋fox嗰啲會睇到亂晒

OH 紅鳥

紅色賓州

joe哥可以發表落敗宣言了

Byebye拜登

點解VA 計藍？

UT

NC貼撚到 會唔會又要重點

大城市輸晒

德州都輸侵應該要去侵大廈直播跳樓

唔同台唔同數據
CNN/NYT 數據同開票率 係同fox/bloomberg唔一樣

民煮黨一開始lead住Ca,Il,Ny同gop打
贏唔到真係等收皮

連登仔都哭喪緊

選舉人票落後咁多既...

德州大拋

找左先
一陣唔記得

屌

邊個最快先

不過可以參考一下 對比2016 個%有冇升到

好大機會搖擺州全嬴

成班傻鳩忽視現實
睇下侵侵rally就知疊馬啦

賓州杯左啦

唔係好正常咩
都開緊票都唔封盤

NON EDUCATED WHITE LMFAO

YOU ARE THE ONE WHOS NOT EDUCATED

其實民調某程度上係有用
就係令上風支持者投票意欲會低左
下風支持者投票意欲會增加

民調準唔準？唔準
有冇用？有用

賓咁快cup

侵侵條賓州

話哂都連登2016年11月尾成立以來第一次美國大選

假如有既話上屆發生左

唔好燈鳩牙侵

岩岩睇佢頂唔緊 尋日睇佢講支國肺炎完全唔知中國咩狀況 話支國應對肺炎做得好好

NC 仲差少少
但好似點咗好多票

納指升2.5%

賠率只會反映數學的意義
唔會反映任何數學外的意義

琴日拜登1貼幾
係因為已知數據(例民調)
話拜登領先10%

到實際票數出來
因為有更多新數據
所以賠率自然反過來

bet 365 快ALL IN 贏登
上車大機會!!!!!!

賭場精算師唔會錯🇨🇳🇨🇳🇨🇳

點解可以咁老定，你地唔記得好多鄰國移民係美國？

找數真漢子

politico好似快d

抵炒

祇可以話大機會，正路係先開郵寄、預早投票

麵神證實了這消息

啲大城市 一粒藍頂幾粒紅架

一直都係咁 7點到而家

賓州充血了

Minneapolis

因為班撚樣只有一個錢字

已贏 唔洗等多幾日了

賓州愛侵力出黎

話投Trump會俾人屌俾人打，緊係口講登登，票投侵侵

3000票

多左6張選票

NC上呀

可能係世界紀錄

唔係成日話點左mail先咩

條賓洲仔如果頭50%都係Trump就真係唔洗睇落去

預測
實際上拜登追緊上嚟

不遠矣

AZ 尋日投票同佛州一樣大炒

但平時足球籃球就用晒大陸譯音

贏賓州輸NC仲有無得玩？

NC -3k
PA +24k

有gutz

追平

抵你買NIO 賺咁多

Lm睇住樓主直播打飛機

計埋之前d mail in未?

點解now個嘉賓睇好拜登，連登仔就話侵侵杯硬

利申:追唔切post

NC反cup

講到口水都乾D人都係唔聽

點解fox話VA trump 53% 但藍色左嘅

佢家吓藍色州 又變返做紅色州

nc都貼

計開票率
bloomberg/fox係快D

3000最後直路

PA 25%已經追到 唔洗睇嬴硬

有冇人可以講下VA?
點解實色藍色燈贏，但係票數少過對面侵？

留言快到追唔切
頭先睇68 69
轉頭已經70幾

今朝班放負撚呢

Nc仲差3000

如果想知個系統係點可以睇

係全人類

OH PA TRUMP TAKES LEAD

上呀侵侵！

每個州既選舉人票數唔同

德州咩環境

勁過iphone發佈會

點解睇fox/google有啲州trump lead緊但declared biden win

NC 平手了 反 cup 我 trump

OH真係嚇死人

呢兩個website 信唔信得過??

走地盤呀
踢緊波都有即場買喇

因為大城市點票先 而大城市都係DEM

咬得好緊

世事給你看透了

respect

有冇貼可以睇吓佢哋點崩潰

鄰國移民多在紐約同加州

其實佢地集中NY果d大城市

侵1.28

最驚係未開郵寄票

Ariz又變紅

NC追到差唔多和

lets go biden

鄰國移民都唔一定投China Joe姐

Bet365

Florida定咗93% votes reported好耐

NC差3千

default 左

唔知最後拜登贏
兒登右膠又會點
雖然我都想侵贏

大家集氣

TRUMP 2020

日元都急跌
亞洲早市一個鐘跌左0.7 yen
近年少見

上Gear了 侵領先緊

Trump 1.28

冇意義架呢個數⋯

NC 仲有幾多票未點？

拜燈必勝

好似好多人都係睇賠率

r/politics

屌 贏咁撚多 仲係民主黨贏？

得佛州，失德州

值得咩?

NC仲有得追

好人一生平安

有冇Reddit 左膠哭喪post 睇

傳統民主黨州份
開票前應該無人估trump會咁多票

個個洲唔同票，讓邊個呀

Politico
Arizona 60% vote in
Biden 1109506 55.9%
Trump 851987 42.9%

NC集氣屌你老母

成朝心跳加速

MI會唔會有D難

NC搖撚準備

NC反cup埋就可以返去訓
好鬼眼訓

AZ咩環境

移民好少住細州

NC好刺激, 只差幾千票

幾撚多gay佬留名
一次過引哂啲hehe出黎

賓州先超前

全部都係去ny同ca有乜所謂

屌你NC都就cup

NM 個Bernalillo 一個選區 trump 輸成73000 票

nc反cup合影留念

SAME

NC!來吧我準備好！

VA都贏到

NC準備反cup啦

7 咗 sorry

唔該 pin 返
真係好煩

nc 好緊張

Fuck 桔乜柒州

冇諗過NC GA FL OH 攞得哂
真係大奇蹟日

咁琴日係咩事
唔通真係smart money

有無圖睇下班傻仔

紅色上呀德州OHIO 再拋離!!!
差NC差少少咋!!!!!!!!!!! 紅色發力呀!!!!
賓州紅色加油!!!

Maryland 選舉人票係咪跟Washington DC?

NC！啪啪啪！NC！啪啪啪！

睇賠率係馬後炮
但係對乜都唔識仲問緊CA嘅人來講有參考價值

拜登贏到開巷

NC最後直路咬得好緊

AZ咩料

On9賓州已經少lead

農村包圍城市, 全國山河一片紅

開左mail in先

大城市撚就真係收皮啦, 住係個ECHO CHAMBER 裡面驚撚?

過佢老母過佢老母

NC go!!

返工冇做過野

我侵無得輸

nc反cap中

NC侵反cup緊

德州輸？

要睇係咪cup等到開左80%先講啦

衝啊上啊我侵

睇xqc好過睇佢

其他州都開始點

畜龍

NOT TRUE!!!!

NC 快!!!!!!!!!!!!!!!!!

宜家侵落後咁多 仲有勝算?

x2

唔計郵寄嗰d，PA嗰d開得少少最遲點到幾時？

屌班戇鳩仔拍緊the purge?

勁過當年高登奇拿

nc只差3000

NC轟呀！

咁GA FL都有基本盤既

我1個鐘前同你一樣，簡單啲姐係，本身藍撚硬未計完都當係dem 先

特朗普團隊之前話佢地會大勝....
真係預料到?

反cup 我trump NC

反cup完再贏廿萬票喎...

德州呢

我話燈穩咋嘛

仲有10% 幾肯定差五六萬票

Mi lead緊

賓夕法尼亞州的法律規定，選民最晚可在大選日前一周申請郵遞選票，郵政局向該州政府表示，這個時間並不足以保證所有選票都能按時到達選民所在地。

郵政局稱，賓州的法律規定與郵政系統的投遞能力存在「不匹配」，這將「引致風險」，即如果選民在法定截止日前不久申領選票，這些選票可能無法按時送回用於點票。

按照目前的規定，在大選日之後收到的選票將作廢票處理。賓州的最高法院近日將決定是否將期限延至大選後三天。

拜登上啊啊

TX反cap了

根本唔使驚

Person in vote 一出一定會反超

點左87％得3000票差距
唔洗咁悲觀

北卡咁緊湊

而家咪全部開緊瞓醒未

過佢老母

睇埋NC就知結果了

之前幾屆都藍 所以預住佢係藍先 反CUP就會轉 放心

arizona!

NC都拎到

Mail in開先

NC差唔多一萬票

Maga

想問邊個網最update

Nc!!!

你睇緊乜野

nc差幾千

有巴打話開咗先 所以一開波拜登贏幾十％

NC 燈燈 lead 3000票

兩個都轉左紅
就連賓州 俄州都轉紅

而家睇北卡

win is easy

一直都係0.38到上落

頂你咩
贏緊喎

拜登又然

但係依家trump其實多票啲

Google 見AZ 侵都落後好多

AZ唔係都穩咩

郵寄>城市>鄉郊
後追馬侵侵

好多人唔信民調
但會信賭盤

其實兩樣野根本同一樣野來

即係ip都唔洗check寶馬山一定係藍咁

冇失

拜登贏了

我諗過多幾屆個%都上唔到4成

AZ輸到仆街

VA
Fairfax
2016 64%-28%
2020 52%-43% (current)

可能香港班狗過左去呢

如果拜登贏撚咗，大灣區冇得輸了

AZ d mail in

swing

係
我登輸

Agree

too early to call

NC 岩岩追返！ 平手！

當年咁已經死咗server la

宜家賓州開咗幾%?

NYT forecast 95% Trump

Nc要贏

郵寄票永遠拜登贏，一開實體trump就反杯

In person 侵登 差唔多8:2咁滯
入20%大直路真係黃金交叉

Trump1.2🤡

因為支那人唔會去美國鄉下住

而開票開大城市先，一定會輸小小

但sleepy登既極限已經到左

一開鄉下地方

就到我侵發揮

侵贏硬架啦, 拍定先手啦

NC Cuped

真係似有機lanslide wo
得VA flip 其他so far無變

點解VA反cup左都話biden已拎曬EV?

1.2

NC 有埋堅穩

如果香港啲選舉唔見大家咁熱烈

nc

都係果句
如果你開票開到85%時都無領先返幾十萬,侵係cup撚硬
基本上個個州都可以咁樣睇
好似ohio,70%時已經得差幾萬差距就真係諗都唔洗諗實cup到

Politico
North Carolina Trump已反超
87% vote in

nc反cup

期指係咪有暗示

想請問有冇啲咩可信嘅網網上直播緊點票?

攞埋nc就可以宣布下屆總統

其實民調已經食得屎
又話拜登大比數嬴
依家就算嬴都似嬴少少咋喎

nc轉色！

1103仲lead緊8000

杯咗啦

杜指期貨半個鐘升左超過５００點

咪就係 係咪諗緊方法點造票呀

BET365
Trump 1.2 VS Biden 4.5

2016
Clinton 2,189K : 2,362K Trump

2010(87%)
Biden 2,510K : 2,513K Trump

未計vote in mail

NC 黃金交叉

拜登郵寄票都拉唔開
好難贏

陣間cap
依家佢瘋狂影PA county vote水緊會有得鬥
我一直到係fox cnn2邊睇

又唔係叫你出賣良心 邊個會同錢過唔去

NC CUP !!!

Nc cup左

NC 杯已翻

Nc red!

想問RI MD VA明明係侵領先緊
但當左拜登 其實係咪依3區侵都贏硬
因為睇上po 拜登d票主要係早期 所以會點左先
所以就拜登唔會反cup
我理解有無錯

NC CUP

blm

快啲封盤

北卡正式反CUP

嬴左啦屌

一樣熱
你睇區選

反CUP緊

Biden concede 未？

RI

NC正式反cup

d 支那係哂ca ny 之類既大state

關注az

NC已cup！

自己睇
東北有兩個州好可疑
virginia就

NC 反CUP了

NC 反cup

有閪用咩射堆泛民入去

PA都紅, 世界變

連登媽咪麵燈死支那巨企螞蟻
莊家要唔要跳樓

北卡反CUP

水泥gel都得

其實係睇住嚟食

放工時如果見勢色唔對你估下會唔會投

NC CUP左

NC反cup 3000

Nc 反cup!!!!!!

咁其實係咪未更新？定係va點都會輸？

1.20 : 4.50

xqc咩取態

Nc反cup了

之後既票估計邊一邊多？

參眾議院 咩情況

仆街我個網仲係輸緊30萬
CLS

近幾屆都藍 所以暫時當藍

大機了
人票無論係咪城市浸王都壓倒

你都on9 上年區選半夜兩點各區都不斷有歡呼聲

其實2016年拎晒

掉轉諗
4年後投侵既人多左定少左

上屆邊個黨的？

👌🏻CHINA👌🏻

侵1.22

真係睇住啲州由侵大落後, 然後一路點票一路追上 然後追平再反超 好刺激

賓州開mail in都輸
牙登記住喇 no more fracking

NC cuppedddd

NC杯左呀！！！

上呀呀呀

真
睇result自己都計到

Trump應該贏了
可以訓

毫無疑問

NC gogogo!!!!

AZ

NC反cap了

香港有撚得選呀?
得建制A/B 選

關咩事

NC, TX上呀

界票

根本都唔同

係被破處

NC紅已反

NC紅左啦

NC yes!

上屆係藍咪計藍

賠率反映一切

侵巳1.2

blocked

Google打US Vote已經有，自動更新。

多左

點解定左係恐怖組織仲可以大搖大擺係街行

重有31%票未點

49.4 vs 49.4...

紅色上呀德州OHIO 再拋離!!!
差NC差少少咋!!!!!!!!!!! 紅色發力呀!!!!
賓州頂住呀!!!!!!!!!!!

邊個網更新得最快?

因為民調係sampling 大數據係睇個poll

NC TRUMP LEAD

done

侵侵上呀 !!!!!

啱啱cup咗！

錯哂😂😂😂😂😂 賠率既factors係賭錢個班人囉

突然間希望參眾兩院可以GOP都反cup埋就爽皮

Arizona唔係輸緊咩

NC最後直路

NC 上呀！

有無人可以解答下

本野咁厚
呢一兩年莫講話打牌
打飛機都唔得閒

大約27%

好緊張，成晚冇訓過依家勁精神

全美染紅

區選見到賣港派輸都好熱烈喎

bet365

快cup！

NC已Cup屌你老母
PA leading
obama買左canada機票未

睇到好緊張，冇心機溫書

哎唷
Hasan呀？
係咁㗎啦
家陣留係us好難為佢啊？
quit囉！quit左us佢！
移民支那囉

賭錢即係用賭客自己錢整嘅民調
我諗偏差點都少過主流媒體

區選都好熱烈囉其實

49.1%

49.7%
!!!

TX 點輸呀大佬？

燈燈呀燈

咁贏左9成了

期指

你唔好理佢預測果D選舉人票
就咁禁個州睇個個都真數據架啦

美國聯邦制
你可以當每個洲係一個國家咁睇
等如歐洲各國各自選總理
然後每個國再選個大佬做歐盟主席

可以送個官位比佢做

ＮＣ有大量黑杉人聚集

NC 紅左

再拋拋少少 pls

trump 1.22

我登

追post啦屌 好多人都問同一條問題 出現最少20次

NC有兩個深紅county未開過
應該贏硬喇掛

IN BIDEN WE TRUST

紅色上呀德州OHIO 再拋離!!!

NC賓州頂住呀!!!!!!!!!!!

個晚比班仆街仔嘈醒左

VA頂撚住呀！！！

AZ追呀

覆錯 sor

我trump NC 反cup 了

OH NC 反cup紅鳥

reuters話過左

賓州有排先完
其實可唔洗理住

好似冇乜機

NC 一野彈左幾萬票出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

未講 淨係知有個係撐TRUMP 仲賭10K佢贏

納指期貨大漲3%

己贏

NC d mail vote點晒未

現場投大炒

實力問題
委任派贏左都只係委任派

NC差距開始擴大

加稅加稅加稅

Taxes 拎埋係咪贏硬

AZ差緊20萬票 69%點票

唔通真係red wave

NC 啪啪啪

ARIZ

NC直cup 3萬

係侵壓倒勝

香港真選特首應該全民放假

google過左

岩岩開姐 仲有差唔多一半未開 等多陣先知

搖擺州全trump lead緊

四位美金就多㗎喇

Maine到而家都仲領先緊

凸咗條鼻毛 搞掂

放鳩佢放鳩佢放鳩佢放鳩佢

讓州份計

啲搖擺賓周轉晒紅色

money don't lie

NC lead咁少真係要睇到最尾...

好多都似連任到
參議院共和黨跌返co果席出黎

亞利桑那11張係咪輸？
上屆係阿侵

屌啦我都睇呢個肉緊
過啦過啦

個晚係外國D香港人都冇訓咁等睇結果喎

道指期貨急升超過６５０點！

1:99

贏票但輸人票？

幾個鐘之間贏面由3成變7成

個個州都級

House
Rep 90
Dem 69

Senate
Rep 30+8
Dem 35+8 (net +1)

nc好撚緊張

上屆都冇走，今屆等四年先決定

屌你老味

有無人分析 WI MI AZ

NC PA end game吧

登登

美股期指急升！

有份落去買宵夜順便鳩叫

邊個網最update(除咗bet365)

AZ 70%啦

區議會都係為啖氣 今次真係生死存亡

區選熱烈到
條友弱智

計總票數其實多左

希望va真flipped

nc點到最後10%先反cup
侵啲票好似自己識走到最後咁

樂觀SIR

唔洗刺激啦
Bet365 Trump賠率得返1.2
同上季利物浦冠軍賠率差唔多

可能果條友住中囯，唔知香港咩情況

正常

濕鳩google call sleepy joe
但其他全部台都冇call

集氣！！我侵最終會戰勝歸來！

正解

賓州開左27%票TRUMP已領先70K票
有無巴打知係咪好誇張?

上帝之手

TX點會輸
拋離緊

有冇諗過佢哋都發動緊燈力

變天點先岀現

已經係邊境

NC搞掂埋啦

唔係好明點解VA會DECLARED藍左??

nc拉開幾萬lu

即係你覺得真心想投trump 嘅人會買biden？
好心你啦，上年希拉里就係呢個時間點賠率俾trump 逆轉

6個搖擺州紅哂

VA係咪正式藍左

民主真好

阿妖仆街即場開埋香檳慶祝

Trump可以宣告勝利
反而想知Minnesota結果

計埋重要性
美國大選對香港人係重要過區選喎
熱烈好出奇？

侵侵好勁

reuters

上呀上呀，過佢

難d

Politico
Trump NC 擴大優勢
90% vote in
Trump 2597457
Biden 2568638
二萬幾票差

90% 喇

AZ睇定d先喇

OH同NC重未坐夠過山車咩

拜登已death

想問之前話有成幾十萬郵寄票未寄到果度係咩州？隨時影響結果wo

垃鳩圾 原來係google一廂情願

侵侵事左
你考第一都冇用

反cup得靚

成班都ON撚9

區選訓左？

fucking racist sexist country

咪係 公民有得話事既選舉自然就會熱烈

2020年支那真係輸到扒街

VA（2016）係Dem架，反而NC真係俾Trump反cup到。

賭咁大

Red wave

利物浦

08年電腦同依家無得比

搖擺州全勝

cls

係， 尤其依幾年
以前區選， 立法會直情WFC

賠率好準

Make America Great Again

噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦!!!!!!!

點解NC得15張選舉人票都咁重要? 可唔可以解釋吓

NC開始拋

nc cup左

話說呢嗰網聽聞開票幾快

god bless the america未！

fuck r/politics

1.33 Vs 3.5

屌你老母臭閪 平行時空？

Wi,Mi領先緊
Az睇返之前嗰個po 3

侵侵
啪啪啪

virginia大炒

2016
Clinton 8.7M : 4.4M Trump

VA就係啦

我唔識睇，咁多紅色係咪啫係china joe 必勝

HE CAN GO FUCK BABIES

NC, OH攞埋
應該冇問題了

唔係開mail 先 合理

正路都係紅 所以唔叫誇張

曲線露體狂

我今日請假見証歷史

班撚屌垃圾左膠一陣會唔會唔肯面對現實話係舞弊

侵贏的話
美國應該會內戰都得

接受唔到
崩潰之後嬲，拎埋槍出黎暴動
ccp實唔放過依個機會
佢地煽動人好勁

西岸都要有d州份偷下雞先得
宜家都仲有危機

GOOGLE
NC:
TRUMP: 49.7%, 2,597,457 VOTES
BIDEN: 49.1% 2,571,633
COUNTING: 90% of total votes

CNN係咁研究緊Biden可以點贏

新舊約一齊抄?

tvb話ws預計敗登贏所以升
屌佢老母

尋日民調仲贏緊17%

上屆都輸

全民參與
big data 點都準過傳統民調

Link?

之後仲有冇大變數位 想沖涼抖抖

Fracking joe

做左咁多年人 未見過區選可以熱烈到咁

az上年贏 今年應該無
但如果拎到va都打個和

反了反了

果晚三點 已經係票站左眼睇開票，右眼睇電話收風
講緊最少4個雙料議員敗選

唔撚使睇,Biden已經輸撚硬,轉心做其他野都得

石頭仔

點輸

NC 反CUP！

仲有啲洲係未截郵寄投票

啲大洲未有結果 計唔到人票

國民警衛軍準備出發，今晚會嚟料

香港撚有選舉
區選同初選果日咪又係咁激烈

左膠收皮

有契媽無窮人

CNN
NC 同 Ohio 已cup

呢個快dd

NC 90%啦, 上呀

啱架啦，成班都痴L線

三萬

唔係過夜，係侵侵 !

nc 2016 = gop
va 2016 = dec

西岸trump好似輸緊

等睇你走數

重有3成票 有得追

Reddit 哭喪區

密州

bet 最新有 1.3 快買

好撚驚

有無睇BET365 侵嬴而加幾多?

侵侵係咪可以攞埋處女做條幸福賓州

咁呢次真係勁啲嘅 不過區選都多人討論呀

搖擺已拉開

輸咗咪研究

屌我聽日交asm

要拋離China Joe 丫

開mail in先person in

每一個州嘅公民揀個代表出嚟（即選舉人）
再由選舉人投票決定邊個當選

另外一州唔係淨係得一個代表 代表嘅人數視乎該州有幾多個議員

lau ming CA反cup

真 莊家收風都慢就死得

西岸唔洗理

侵多農村票同親身投

仲睇cctvb

恒指上返去

係咪可以當贏左8成了

唔係上屆nc贏咩

The 2016 United States presidential election in North Carolina was won by Republican nominee Donald Trump on November 8, 2016, with a 3.66% winning margin, as part of the 2016 general election.

機率同賭盤從來都只係個參考 冇野係絕對

不如一路信自己好過

一係等結果

各位手足,買香檳啦可以~~~~

呢幾個根本睇住食
GA NC不嬲紅底
OH FL算swing
但上屆OH贏8%好難flip dem
得FL有得討論下

最後1成票 繼續侵

侵贏咗就要清洗加州

蕭生又中

Landslide victory for Trump

上屆贏喎

侵侵贏了
世界可以和平了

az爭廿萬有冇得追

我聽到都覺得on9
明明拜登係加稅

暫時點咗一個大城啫

升到

北卡cup埋

9成

NC上年都係紅

AZ 睇落危!
希望開左 early vote 多

三個鐘前睇開左40%，而家先54%，死dem狗知出左事唔撚開

jm9

德州都搖擺

冇

VA上屆係dem
俾GOP反cup埋既話，話撚知你CA死

有咩好研究
上次希拉莉,起碼最後選票都領先
雖然都輸
但係今次比特朗普追成幾條街

AZ實際上就係鬥鳳凰城一個County

成個southeast 都係紅

其實點解城市人老奉比票dem?
Educated多數左癌？
人地拜登講明加稅都仲支持？

鄉下人真愛國者？

變天

Arizona有D危,應該會flip

每頁都有人問7點問到而家

70%投票率CLS

McCain老婆玩嘢....

不過侵侵真係幫到香港打低支共
區選就只係反映民意，阻止蛇齋餅粽
但大勢就作用不大

連燈仔hype 緊, 除球台燈粉外

VA點左7成 trump仲領先緊？

個個都知

NC 差10%未IN, 贏緊3萬幾票

Biden 115 VS 135 Trump

將拜登掃進棺材

似乎Arizona會flip blue

靠近中國，左膠天堂

CA OG WA不嬲深藍

NC! Ohio! PA!

Trump train!

諗唔到點輸

西岸不嬲預咗比哂拜登

呢d唔使睇鐵膽黎

Red Wave

CA傳統係咩州

西岸大洲份一向都藍贏到反而先係新聞

傳統藍色 會假定佢藍左 開票作準
好似VA咁一開始藍 而家都轉番做紅

arizona

唔係唔使理 係冇得理 基本上大家都知咩結果

但郵寄票應該頭50%反映左

oh, pa, fl, 侵有呢三個 state 就真係掂撚晒

有NC

搖擺
十幾張票其實多嫁，d大州一早分哂邊，細州十幾張十幾張票咁食好和味

今次trump總票數都應該贏埋

virginia 同 rhode island
pr 五毛不願面對既真相

拜登點先贏到

用paypal?

上屆都紅喎
Pa20票係不容有失

沖啦, 沖完就睇好消息

How?

From Reuters 暫時睇結果唔錯

完全fake news

Antifa fighting in DC

Mail in vote 係唔會今日數得哂？

president trump

Glory glory President Trump
Glory glory President Trump
Glory glory President Trump
As the reds go marching on on on!

唉 嗰晚真係好開心
呢一年最開心既一晚

係連續三次大選都係DEM

西岸左膠天堂

搖擺州分囉

睇住大比數拋離

AOC條仆街贏左

股市升跌根本任佢地講

2016
都係藍

成個CA清洗晒就啱

az輸都有buffer

集氣wi同mi

藍

呢加邊面贏緊 個個都唔同

NC睇到好緊張

你又唔見ny有得鬥

冇討論價值

荷里活 中國人世界
你話呢

德州 俄州 威州 北卡州 全部開始拋離

我指 az ut

左膠天堂
藍到黑

We need to do something about it? 係咪又想burn loot murder呢

NC 最後10%頂住啊
屌你老母

Fox News食咗屎？VA 仲未轉紅？

冇你老母
有！

VA trump 6x%但係藍色？睇唔明

果啲咩98%拜登嘅民調係講緊chance of getting into the white house, 唔係贏98%票。不過都係7架喇

但搖擺州話贏票8-10%果啲就真係可以收收皮

如果IL拎埋
Joe 可以88先

兩黨有晒基本盤，成敗係睇搖擺州，搖擺州嗰幾十票決定邊個贏，所以基本盤不變，拎到幾個搖擺州就贏面大增

口交部:侵侵大勝, 中國或成最大贏家

我而家好撚high

2016贏AZ喎

但偏偏鳳凰城藍緊

唔會，有d州最遲月尾先數得晒

邊一個州先？

藍到黑

唔緊要
有virginia就得

CA

紅州ulta激戰緊

2-3h無睇
FL NC OH淺藍變淺紅

don't buy

Source?

應該轉紅

有左膠NY 加洲 人數Dem其他唔輸到趴地嘅話都會贏少少

MUDA MUDA

所以到時真係贏咗
各位唔好太張揚

Google 個result 準唔準？

究竟VA會唔會被周圍嘅州紅化
AZ會唔會被CA藍化呢

佢好難輸
應該係民主黨最高人氣

搖擺州戰況如何

I JUST RECEIVED A CALL FROM JOE BIDEN

賓州

CO 參議員係手足黎

以賭仔格，勝算大都有1.3買，會唔會有伏

係加 不過加你班窮撚姐
有錢佬咪照避到

上年紅定藍

VA仲未封盤?

AZ掂唔掂

四年前都係㗎

predict呀 係predict呀

其實係一個妥協嚟
因為如果冇Electoral College，總統可以完全唔理一啲細州份嘅訴求，剩係靠幾個人口大嘅州份就當選

同埋美國國會有眾議院 （House of Representatives ) 同參議院 ( Senate )
大州區份多，眾議院代表自然多
但係參議院代表各州人數係一樣

啲議案要參議院全體一致讚成先可能通過，所以進一步排除咗政策偏向大州嘅情況

如果今年有法會選 我地一定仲熱烈囉

仲要當晚點票睇住民建聯敗走幾撚開心

鳳凰城好似落後緊
上屆侵贏架

贏埋PA, MI, OH , NC 可以收工了

IL難D

紅

來回30票

又loop

唔洗睇啦屌 紅到咁 中國羸了！

我鐘意呢句

點解你會睇tvb

牙Joe三次選總統都輸

Dem票倉黎架喎 唔撚係呀

魯迅.jpg
加稅都要投dem, 在自然界找這麼弱智的生物近乎不可能

Trump加油

继续相互合作，采取互惠互利的措施

納指4%咩玩法?

開始反cup緊

抄哂思高同和合本

Biden無架啦睇個勢, 仲話mail IN先睇先

1.33 讓一球/球半高水啦

1.2真係

想問下點解侵個%高啲 但係敗登有tick?

對共和黨黎講，15票其實好多，民主黨基本盤都過百票，15票一來一回30票

如AZ輸有冇影響

要贏呀George

睇唔到強國玩種族清洗丫嗱，就比班左膠感受下

In trump We trust
出去買香檳先

睇4chan啦

nc真係好撚險, 就差果少少

邊個CO?

VA個度笑到我

71％了 差唔少

藍到黑
垃圾地方黎 西岸唔洗睇

Libtards hate speech
FL咁多古巴難民，你班dem自己諗下係咪太 left leaning先失票啦

賭好難講喎

maine
rhode island
virginia

我睇到想掟電話

由得佢囉
飛機台打多一日

AZ要人
全集中呀

郵寄截數期咁耐 有排先有結果

一cup 就完
一來EV
二有大城市點左

睇返侵TX,FL,NC,OH後面會追架
睇定d先

未點嗰啲全部去Biden就得

真心問有咩方法可以清洗加州班賣國賊?

我唔睇， 但屋企人話tvb咁講

攞到處女就冇

IL好似封左盤

紅色=支那 拜登=支那
所以係拜登贏支那贏

Maine 好似唔係winner takes all?

tsn 重講緊 Social justice

VA 上屆(2016)系藍區

關咩事，香港人開咩香檳都得

Protesters follow police out of the plaza as they retreat after making their arrests #DCPolice #DC #Washington

點解我仲係睇緊129vs109

trump用CA換香港啦
反正CA成條街都係麻辣燙燒烤

贏總票數

有排佢地屌

你咁講我反而諗起年頭台灣選舉，嗰啲韓粉名嘴話韓粉多數係老人家早投票，啲票喺箱底所以唔使驚一開始蔡英文多啲

中國係時候預備美金

睇邊到話點咗7成

一定pro dem

區選直接落去睇點票
啲大站隨時過百人

Iowa

NC咁撚刺激臨尾先cup到

要去西岸偷下雞
gogogo

因為佢地興未開哂就predicted 定

全部反cup晒

納指升緊500點都黎 trump 2020

係紐約，啲大機構已經做好 contingency，就好似中資咁整圍板，廢事有人搶掠

其實贏撚咗九成
我指我登

一個芝加哥都夠殺

今朝聽到都笑撚左

選舉人票落後緊

AZ竟然flip

AZ cup硬
頭先NC OH又係20%一路追上嚟
過半票拋唔到20%=cup

美國既選舉制度, 產生左有好多洲都係鐡票洲黎, 個D 可以用少D 力去穏定佢地
但搖擺洲因為每次都唔同, 佢地既選票好影響到去唔到去到270 呢個門檻

NY,CA 呢D 本身就對佢無希望
但個時早上見TX 係咁,真係鳩都縮左下

死唔改VA
一陣倒輸26票啊

竟然成2:1
我以為起碼8:2 9:1之類

Landslide!

堅定流

Arizona

屌尋晚仲放哂貨
睇黎今晚要高位入

Hasan好撚柒煩 cringe撚到仆街

87分鐘無入球囉~咪1.3

tvb：因為市場人士憧憬拜登如期大熱勝出
btw
maine
rhode island
virginia

拜登嘆唔嘆到桑拿?定俾桑拿熱死?

城市多有錢 偏保守偏左

預侵贏會爆上
預支那joe贏會爆落

入主白宮了

正睇搖擺州 侵大勝到仆街

傳統紅區 近幾次都gop拎到 今年危
但如果偷返va影響不大

其實唔洗驚
因為就算係共和黨的州
都總會有部分位多民主黨的死忠住

美國左膠已經啜泣緊,大家定d

Maine郊區另計 以往係1:1

加州 呢兩日放工都見執晒板

直程係民建聯條賤種面前歡呼，爽撚到

其實可以集中返參眾兩院

成個夕谷荷里話點洗

NC 88% 贏2萬幾票

CA內陸大把red neck

NC+100K 90%
PA+90K 30%
OH+200K 80%

from Fox, CNN same result with diff stats

好撐香港同台灣手足

做返四年前自己野姐

己經開左一半

紅色上呀德州OHIO 再拋離!!!

NC賓州頂住呀拋離呀!!!!!!!!!!!

選舉人票同得票率唔同嘅？應該計邊個

紅撚到咁撚樣？

放武裝香港人入去，跟住開Purge ！！！！

Chicago 係IL 唔係VA

我留剩一半

識睇一定係forsen online chat

2.幾嗰陣你唔買

人口同選舉人比例唔一樣 細州選舉人比重大d 想選總統唔可以完全唔理細州
因為當popular vote 越接近50% 選舉人越大影響力 2016已經出現過啦 當大家人頭票差唔多 就以州利益嘅影響就大d

股市個個吹侵WIN 左? 堅嗎?

左膠台開始死老豆咁。

佢地計埋mail in未到

瞓喺到都贏啦

仲要識出嘢

核平
加州大地震
加州獨立

喺香港屌10條女都當然冇所謂
上Twitter , Reddit 甚至係US ching 就唔好搞大件事算

莊家唔會咁同你對賭啦, 博彩公司多數主客互相對沖, 中間抽水先係嬴到最後

西岸都攞嚟講

打直睇成碌賓洲射精咁嘅樣

是撚旦啦佢地都係錄音機黎

拜登最後反cup

in person投票真係好關鍵

剔輸左個位？

LANDSLIDE

慶祝何君堯敗選嗰陣真係開心到癲曬
前一日仲係咁落廣告，好大陣仗，結果呢

New Hem & Maine 有冇機呢？

今朝睇完諗睇下邊個笑到最後

上屆306
輸az11票其實都可以
但唔可以再輸其他

美國高等教育本來就鳩
種族quota都出埋

you are fake news

納期.......

突破盲腸

MIN藍領先咁多

美國赤化

az............................

Az未點嗰個藍區嚟

主要係phoenix 畀dem偷到雞 flip咗

MI WI有冇變數, 頭先睇上面有巴打話mail in唔點住

Yes
不過CO 係深藍預咗會咁

未試過咁熱鬧，侵侵一定當選

NC都firm 埋?

弱智學人睇大選

偏保守？偏左？

加州都好大嘅

拜登必勝

哎吔

AZ 應該會無左
睇下會唔會拎返個VA

NC 就俱先33122 票@Reuter, 希望守到

2016都係咁，點解？因為大城市早少少點完，大城市你求其搵幾個洲睇吓有名嗰啲市eg Texas有Dallas Houston 全部藍色，全國郊區先係真正共和票倉

幾難

輸咗嘅話會抵消番VA贏返嚟嘅優勢

納指升唔係即係biden贏？

集氣衝奇蹟

CA變紅
我一個月唔食肉

呢個剔唔同解法
you are out咁解

MI 真係輸咁多 ?

沖完個涼nq上左4%
地圖變左red wave

Pk me 131:98

咪麵媽

樓主可唔可以pin d live link
謝謝

岩岩先知rhode island共和黨翻盤

緊張到成朝冇做野

DLLM 處女仲未見紅

紅色上呀德州OHIO NC賓州再拋離!!!

頂住呀!!!!!!!!!!!

咪咁開心住好冇

睇下今年會唔會輸少d

As a result of the seven successfully cast faithless votes, the Democratic Party nominee, Hillary Clinton, lost five of her pledged electors while the Republican Party nominee and then president-elect, Donald Trump, lost two.

Source:

何妖輸咗美樂班友興奮過贏世界盃冠軍呀

加州獨立

+1

AZ唔同講法
Biden 領先緊個county佔咗成個州差唔多六成票

上年VA係藍
係咪剔住先 確實再轉

VA flip真係無諗過

重有AZ MN IA呢3大個都長期落後緊

LETS GO FORSEN PagChomp

準備定暴動啦 我侵都準備好曬國民警衛隊出黎掃場

az危
nc oh未開到6成就開始cup

az已經7成

大家喺邊度睇live？

VA上屆都係侵帶住但被反CUP

同老細講要慶祝拜登贏大選 唔做野

拜登羸左既話
會唔會係連登史上最嚴重炒車

其實紅藍兩邊咁對立係點樣住到一齊
好似香港黃藍咁一定開戰都似

點解AZ會輸

鳩估 城市多新移民 想拎福利

FL 仲唔declare?

搖擺州好似贏撚晒

....

Gg

咁有啲危
希望險勝

笑死

大家係平行世界 ？

I VOTED FOR FORSEN EleGiggle

施永師兄你準備單機都得
麻煩大家block佢

納期升熔

我地敗登仔未輸架

va其實領先咗成朝
呢個州有冇可能爆冷變天？

揼春

Arizona 淨低60萬票 侵要拎到40萬先cup 到

PA 先點左廿幾三十% 侵侵已經追上

美國總統選舉民調係咪可以壽終正寢

真係成條J 咁樣

maine
rhode island
virginia
係平行世界

你搞錯咗，保守先投trump

唔好咁老定

回飛

戇鳩真係無得扮

笑撚左出聲

搖擺洲跟據而家結果一野可以灌100張人票比trump

AZ 好憫水，輸緊20萬票，開左71%

AZ真係flip blue ，俾CA傳染過去贏咗真係要搞搞4年後傳染到Texas

China Joe必勝

人地講民主大同

繼續沖

呢兩個應該唔使集氣 一齊集氣ME變天

乜嘢都睇啦

az唔係點左2x%姐咩

未計落去啫 淨係tx pa fl 都87張

睇而家個勢真似會landslide

地圖red wave冇用
一個大州選舉人票可以頂好多個細州

唔同賭波喎
波有大量隨機性
賭政治盤靠追trend好過

Fake
拉

荷里活左膠同支麻人

cup

呢個係咩網？

唔係呀，有三個搖擺州重未計未收的票

邊個州份？

仆街fox亂鳩咁報燈嬴
reuters都話trump嬴

講緊票數喎

開左超過一半

算鳩掃啦 黨台

希望AZ同MN贏

仲要射緊精

polls never accurate又拎民調打晒j話我登贏硬

你計返個比例就知唔係
美國有3.28億人 538張electoral vote 計返平均61萬人先有1張
加州講緊平均71萬人先有1張
但人口少既州份 例如Wyoming 人口得58萬人 但都有3張

咁樣其實好好

71 %

va flip有咩原因

屌你AZ會唔會真係變藍

得呢個網trump領先選舉人票

侵領先緊嘅全部袋晒都277，係咪可以宣布當選

唔會喇，本身拜登+16架

睇緊依個

政情明朗化左都會升架

戇鳩就咪上黎啦

az 同va 互換

自己睇睇

同連登一樣只不過係發聲的少數

唔識就靜少少咪算

仲有機

仆街 點解仲未計落佢

撳錯負皮

睇popular vote 冇用，美國大選唔係咁玩

DC開始多人

賭總票數?

我到底睇咗啲乜嘢

贏緊喎 點輸

上屆已經收左皮 無人再信

加洲希望輸少d 唔好俾拜登總得票數超前 塞住左膠把口

點解無啦啦失AZ

你住邊頭可以成座都係黃

District Of Columbia

嗨 點球佬

New york 同 cali啲人要死全家

NCR

AZ出盡力保都咁

President已冇討論價值
應該要開始討論Senate House

好乸好笑

唔gel住

佢羸緊少少 仲有票未點囉

CO點會輸

初盤半一又比狗屌

連處女都拎埋就真係

Ok thx

聽朝就會報導
侵侵當選總統, 中國或成最大贏家

輸一次半次都可以有藉口
連輸兩次

開始射

Ca ariz Minn又係全藍 呢度都80票了

升撚到cls

哎az

PA個勢似完冇問題

OHIO贏到癲

拿到處女 AZ可以唔理

Lbj + biden = 連登仔自殺

bam

等放榜時研究點拎100分？？

你點輸的？

我淨係知可以笑鳩班cctoy細蚊仔燈撚死侵侵

好多人要捐錢

其實已經可以唔使睇
搖擺州幾乎全取
諗唔到點輸

加州班垃圾都唔係第一次 之前想搞公投獨立

究竟mail係睇先定睇後
又有人講幾十萬mail未點
有啲又話點先

目前參眾兩院咩情況
淨係知道參議院CO個位落敗

你係咪無去過現場睇開票
好撚多人

上年DEM 拎CA 55張票再加東岸嗰十幾個州最後都輸

因為winner take all ，係每個細州岩岩好贏少少，合埋其實輸全國總票數但係都贏
上屆 trump當選就係咁，其實係findings fathers set左制度令 trump贏

調轉諗 可能住警察宿舍全座藍

FOX NEWS 128:109喎

cls 頭先biden 80+%
而家追到領先6.5%

NY，穩贏

Ny 睇落係有可能變天
侵啲票升好快

無了 連燈仔gel頭

Senate冇嘢好討論

House先正

mail vote可以延誤
變相好似台灣咁一路點票一路投

射精？

我指轉投藍既原因

你咒NY一萬次都係藍

納指升到斷埋

未開哂呀嘛

似痾尿開叉

好似.......射緊精出來

你望下各洲戰況
自己都識計啦下話

民主黨將會掌控眾議院

直接延任 玩毛

CA紅咗DEM真係可以執柒咗佢

最高法院判左唔可以影響選舉結果好似

得啲左膠會扭扭擰擰

處女都frip到就真係震驚宇宙

AZ IA上屆共和黨架喎

搞9能源石油嗰d

唔同州唔同數法，大部分數mail先

賓洲係咪已經反cup左

賓洲已射

AOC 冇得輸

+2 選舉人票差距

班死剷死都唔call Florida

住宿舍都未必全藍啦

其實同好多連登仔一樣 唔知點先有機贏

AZ McCain個老婆玩嘢

其實真係會打9人係民主黨班顛人姐
班人次次選舉都顛一次,平時有食藥就比較正常

香港班藍絲係支持殺人,強姦
香港藍絲係恐怖過美國民主黨班死忠

似係CA D左膠走撚左過去

maine
rhode island
virginia
五毛pr恐懼L不願面對既真相

MSNBC : DEM RETAIN HOUSE OF REPS

如果拎埋House就好笑

其實係保障緊細州嘅利益 無論人口多少都最少有3張EV 美國係聯邦制國家 所以唔可以用一般香港嘅政治常識嚟睇EV呢樣嘢

駛撚咩
send晒堆黑鬼 穆斯林 triggered leftards Hollywoods入去鬼打鬼啦

紅盤速速高開！

小學生?

香港買唔到 昨晚諗住買

袁爸爸話大勝

上星期已經買咗相信我侵

其實搖擺洲未開曬trump都贏成咁
係咪已經唔使睇落去

McCain 個老婆

AZ開始發力

重注侵收息撚好快出黎

2個上屆都trump架喎

用VA黎換AZ都好抵

va咁易咩

如果NY變天，民主黨可以滅黨

其實有無graph show 到d 點票
想睇下trump 係點反超

唔關心美國選舉又話冇國際視野
關心又俾人話冇關心本土
你想點呀7頭？一定要二元對立嘅？
加上美國大選直接影響香港同全世界
緊張都好正常wo
香港人算進步左啦

屌你az

舊年區選訓撚咗？

條賓州有前列腺問題

Florida拎到係咪追返平先會

NY wo 左膠天堂

眾議院已經確定民主黨掌權

唉屌

成班人走數

大州全藍
搖擺州輸一個都大撚獲

Mail in ballot 數左先
然後vote in

AZ難講 7成幾票重未杯
IA點咗2成 有8成慢慢追

兩個都冇乜機會 MN上屆都係民主黨 AZ就差距唔細
如果VA同ME贏到嘅話可以抵消番AZ損失

仆街了

stupid feminist

Senate 有冇出事

founding fathers
你個名

屌張圖

如果侵贏FL,TX,PA
連左膠都要認侵侵會贏

斷人衣食

屙尿開叉

搖擺完的後果

blm 助攻

你測風咁叻，咁計唔計到邊個贏

Conn 其實都有機

賓州上呀

NC fllip咗啦

好似flip咗一席

立國先賢

仲多左2票 算唔算嬴左

無AZ最好有VA換
VA而家點

好煩 呢兩個州其實可以skip

個圖成條賓州射緊咁

係撚

眾議院好似好多數係DEM做多數黨？

大搖擺州都拎緊

因為香港黃藍係良知
外國唔係咁

stupid chick
fuck off and go back to your kitchen

Reddit好多歐洲人 當笑料睇

呢張圖有排玩

btw ......係咪HK time 今晚定聽朝最後投票機會???

加洲未開，要加多 55 票，唔好咁老定

準備定BINC 目標, 好想BIN燈粉

住宿舍啲仔女大部分先黃到傻

VA反cup 到
真係可以期待下CA都cup

人地每次都係兩黨靠選戰分勝負，公平競爭
香港靠班狗同黑社會鎮硬異見，藍絲負責拍手掌
邊有得比

fake poll

biden加稅又點會升

睇president開票應該穩

自打嘴巴話poll唔準
明明poll都話拜燈瞓係度都贏

係想睇下當所有主流傳媒+ 社交媒體都唔要面 出盡力咁打壓

最後都係贏既一刻

az il

係咪原本民主黨票倉？

有冇人知點票點到幾點

仆街了 明明上屆trump既
呢個state咁多票

大紀元都係

應該係話侵要減55先得

WI PA MI OH NC GA TX FL=162
162+109=271

Trump先係支持槍權
侵贏啲人出黎遊行反對

Texas Florida 呢兩個咁重要既搖擺州侵都領先緊 拎到呢呢度都應該冇死
呢兩度都成67票

正呀

今晚又有得沽貨賺下

又回飛wo屌

有無網址

真？係嘅話賓州幅圖真係好賓州

Virginia is only 53% in and Biden is losing by 200000 votes but networks called it for Biden two hours ago

#Florida is 91% in & Trump leads by 3.5% but they still refuse to call it

侵真係The chosen one

Summary:

侵侵個勢幾好
Swing states 大部分lead 緊

深紅區全部守到

深藍區，有d 甚至flip 到

House lead 緊

係senate 要追

As of 11:26 AM

HJ兩q 賓洲紅哂

bet365

Trump 1.40
Jeo 3.00

MI WI 過左今日先計 mail in

已Cup
但開得32%
biden理論上仲有得追
睇下有冇藍郡未開票

有冇手足講下點解trump算係贏硬 邊個洲cup左

CA唔洗諗
NY都未cup到

Maine 咩情況???
我比較關心Maine參議院共和黨個女人

點計都係Trump贏

CO呢十幾年多咗好多外來移民
可見將來應該都會投DEMS

擔心tx比人cup仲好啦

我睇美國新聞發現紅藍啲政見係好對立
加上美國佬有槍
佢地唔驚咩

上屆(2016) highlights

Election Night 2016 - Highlights
4,033,714 views

係，仲要係原本藍到黑

已經開始認輸

你識唔識㗎

fracking同lady gaga factors
缺一不可

ME

FLIP 左係好0既, 不過尤得佢地屌龍蝦啦

trump最鐘意列根, 做到列根第二真係要歷史俾返個credit佢

我唔係要贏，要大勝

加你老母咩
係人都知啦
不嬲都係睇Swing state

賓洲又肥又短

冇意思㗎
從一開始嘅預計就已經計咗兩黨嘅鐵票區
實際上重要嘅只有搖擺州嘅開票

除非成堆傻鳩左仲想拎失業援助

反CUP Arizona先

侵future 短線急挫
我登必勝

香港大把藍絲父母黃絲仔女啦，咪一樣好地地一齊生活
人地民主社會不同意見根本好正常，你估好似香港咁壓抑咩

睇總人票係無意義
大部分州未開都估到結果
唔通CA未開就唔知咩
係靠贏幾個swing state左右大局

一直都講Trump贏期會爆上
Wall Street班賤種最老實

Tx safe?

dllm

NY上呀喂

我一個月唔打丁

另一個州搶返一席了

唔識廣東話嘅真係唔識笑

個個就由佢啦
佢自己令黎

100都未撚過

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

Fox都係藍左

唔係話103％投票率？

az 屌

想問下有幾多個州D郵寄票係最後先開?定全部都係一開始就開?

因為你睇fox
佢個洲係傳統藍州都會當votes左俾民主
好似而家va個13票咁
Trump係lead
但佢照show 藍色都俾左13 votes 去Biden到

唔係10至18都係共和黨掌握眾議院

一定唔會，槍械權喺美國憲法裏邊，佢哋唔會出嚟
出嚟只會玩種族問題

texas唔叫搖擺啦

Make China joke again

GOODBYE

你條賓洲仔咁短

老細：

（晏晝二點count完票）

老細：

NH點咗成日都咁少嘅

咁呢幾年都唔洗出街

VA真係上屆都差唔多分佈
所以侵就算領先都未必贏

2020

2016

maine同rhode點左好少姐

紅呀

其實唔一黨獨大係好事黎

上呀拜燈

VA fox仲係藍色

Opinion polls

FRACKING JOE

仲有有啲州係冇選舉人嘅 叫搖擺州 贏咗啲搖擺州可以話好大幾會贏 宜家侵侵好似贏咗賓州（搖擺州之一）

好核突呀

真賓周

AZ追梗

國會領先 被拜燈做到又如何

潑一潑水先，有d州未計mail，唔好咁快當贏

北卡頂住

真係JJ形

VA 好多mail vote未計

大家睇完大選
記得關注返721

差80萬票 差距20萬 會唔會難D

ca直接當冇左算啦

NY喎
唔係NC喎

睇住侵侵喺德州同北卡反cup真係好過癮, 唔知拜登最後有冇機會反反cup呢?

差成百萬人頭票都可以反CUP？我就唔信

咁都要25？

輸緊100萬po

好似仲紅緊

有無巴絲可以報告下最新進度？

呢個真心on9

Mail vote應該係dem

邊d

Ohio win成30萬票咁多?而且只係開左82%？我有冇睇錯

師兄不如我地打個賭

cctvb話登贏會暴動
連登話侵贏會暴動

點都暴動，支國又成最大贏家

紅藍咪一樣嘈槍權健保之類嘅嘈左幾十年
紅就話槍>健保
藍次次聽到都屌哂鬼

仲要有精射出黎

係,依家仲係55波
PA,WI,MI d lead唔好當真住

賣國fox

az 呀屌

FOX D IT狗垃Q圾

我琴晚見老母麵祝福完牙joe都買左

on9都置頂

想問吓咩叫call？

應該低機會，變就當然最好
始終2016 hilary 59% trump 38%

Biden拉近緊差距

AZ輸返轉頭

但落後好多票wor

紅色上呀 德州OHIO NC賓州勁!!!

好撚safe啦

冇 82% 贏緊30萬票

夾Ｑ死你呀

咁咪加上市公司果班人囉

太自大

VA如果Fairfax拉唔開侵就注定收皮

有錢人大把避稅方法，最後d 稅只會係窮人交

豬豬

Thanks Ching

CA Cup
dem可以解散

點得56% 好唔firm

FOX NEWS FL仲未declared

共和黨準備光復參眾兩院啦!

Trump : 我已經放棄呢個女人

Oh No

Wi VA

找數先

俄州點完未嫁

搖擺賓州示意圖

係 所以真係咪gel定

AZ輸都係輸返11票，似乎仲夠贏

搖撚準備

藍州一定係
Swing state多數mail in先 所以咁多反cup睇

mail vote 係數左先，先到walk in vote

下 state入面再分細票架 又唔係計總票數架？

biden贏都會爆
始終穩定返

大炒啦⋯⋯

帽仔

共和黨參眾加總統都係佢近年都係得16年-18年個次，大部分時間都唔會有黨完全執政

tx越拉越開

google都仲係

侵贏左會唔會清算fb/twitter

should be

射哂出黎

上啊trump

成晚冇訓過，仲好精神

2.87買左

az集氣呀

House call咗係dem
Senate 好危

點解處女啲票明明侵侵高啲，但都係藍嘅

肯定會

仲有new york

威斯康星都叫緊糊

點解 VA Trump 多票d，但大部份網站都顯示係藍州？

一定會

No nut November

hi放負撚

比麥凱恩老婆咬
唔計呢個州
Dem swing state無個好

你地睇邊個網 google?

最後仲要射埋

差15票 好多架啦 10幾10幾咁儲 好快50-60票

猶他for trump

［預言］侵已贏

呢一粒鐘點個D票突然多左成30萬係比侵侵

因為有mail vote未點

區選你坐緊?

Revoke 230 gogogo

實會啦 佢地同環球時報有咩分別

大把野玩

They just refused to call.
唔撚面對現實住

你有無諗過發哥感受

而家好似AZ有d 危

牙侵贏了!!!!!!!!!!!!

頁經

因爲Virgina之前係藍州

傳統藍州 IT狗改唔切

MN都係咁上下

民屎黨上左場屋企枝長槍都保唔住
諗起呢點就點都投共和黨啦下話

因為左膠媒體仲未面對現實同接受到

gel頭死全家

Google都係
處女仲藍緊

好似

鳳凰城做乜撚野

2016都仲可以話香港睇美國大選多過香港
2019果日真係
唔係港共都唔使驚到唔選啦

AZ 上啊

大家冷靜D呀 未羸嫁屌

星

特首你有份選？

咪咁快

直頭一片紅

az=第2個nc

flip返dem一席

ny 真係冇咩可能

AZ Senator McSally咩情況??????

IL

200份定300份炸雞

爭20萬....

躝

唔好怪佢
坐緊都係手足黎

Twitter 尋日仲夠膽死 hide trump條tweet

no...............
not secure yet

大家唔好出嚟燈
Btw, 天佑我登

ic thx

不如諗下Trump贏既話， 習近平會唔會打電話祝賀佢當選

Maind
Rhode Island
Virginia

鳩sir 你找左數未

PA都贏埋
好難輸

選區嚟

gg

炒撚哂啲支那種先

Trump!! 4 more years!!!#ki

Biden西岸d票一加落去就穩贏

唔係冇選舉人，係政治取態比較左右不定，原則上選舉人可以唔跟自己州大多數意願黎投，即係可能個州49.9投燈，50.1投侵，個選舉人有可能走去投燈，咁就嬴都變輸都有可能，不過咁樣做個政治代價太高，好少人咁做，一般選舉人都會跟返多數人意願，winner takes all

source?

通訊投票都未開得切，而家咬得緊咁通訊票咪

真。賓州

如果侵贏會唔會俾人暗殺

基本上而家淨係睇Fairfax就得，其他差唔多county開哂

燈爆左屌你老母

其實依家個比數係邊個計出黎？定都係估？

家下林鄭雜種震過貓王

屌az 呀屌

有冇機會明明rep贏左個州而個選舉人唔跟結果比哂dem

輸AZ IA贏賓州有無機

果晚都即時開咗酒慶祝

ny 變天 我直播奶老婆個閪一個鐘都仲得

Forsen 我覺得真係全twitch最好睇嗰個

想睇支那頂唔頂到四年攻勢

真係學中共
真正上演農村包圍城市

Twitter講
Biden 一定landslide win
因為依家仲未計mail in vote

諗起20年死一個總統

你地唔信人地咪睇到最後囉

VA上屆都係侵最後被CUP

XIXI而家唔知做緊咩呢

我拜登贏硬

咁樣法庭見啦

NY+CA依84票唔洗諗架啦

上啊AZ

有，但個條友都會好大鑊

大部份網會自己assume

大家睇邊度既LIVE, FOX 果個LIVE好似唔郁咁

Mizkif 都正

CA變天我諗啲左膠會癲

CNN 講緊MI WI如果翻藍廢登仲有機會
笑死

同自殺無咩分別

唔會 因為咁做會比人屌撚死

依家邊個領先緊

登燈登燈

az 搞咩
Senate 都輸埋

輸左個phoenix

Az好撚危

2016已經試過

唔撚通計VA後 IL都拎撚埋？

有邊d state係唔點mail in票住？

叫國安搵曬樓上既ip

有無懲罰
佢鐘意點投都得咪仆得街

PA點咗mail in味？

估唔到VA少少想FLIP

131 ：108

諗下侵聽唔聽佢電話好過

一早計左啦 想印票？

所以林奠昨天上京一齊震

no

Senate輸預料之內

天佑我登

唔好意思少少離題，摇擺州係取態比較中立，所以可能一時藍一時紅，咁所以先叫摇擺州啫

拜登轉頭會唔會老人癡呆出嚟宣布贏左！？

AZ撚表示好失望

如果trump死 Pence上
Xixi咪仲撚驚

唔係咁先有利咩

有啲點左，有啲未點的？

唔係開票先計mail先咩
From n個連登仔

2016 侵係贏邊幾個swing state

NC 咁危冇人講? 連登仔死哂?

有

2016年咪好似有

會變失信選舉人 不過通常得幾個人 無試過咁樣反cup到 之前加咗新例會有懲罰

Hello my friend congratulations

House 贏埋就好似TRUMP2016一上台時總統+兩院共和黨

Sor啱啱起身未追得切

停左咁耐既

有D州好似擺尾

AZ搞乜

咪gel住先

眾議院 藍 82:106 紅

超1% 驚西咩

FL, WI, PA, OH, MI

Nc咩環境？

allin 連任唔到係度瘋狂戰狼外交
今舖攬住一齊死啦

你估俾全州人追殺好好玩？

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

直情會暴動
無人承受得起咁既後果

仲可能俾人開槍打撚死

俾佢獨立, 但係用圍牆圍死佢
以前AOC我打低晒敵人咁濟就會拆晒佢軍事設施
再用圍牆圍到d人出唔到嚟, 然後收窄範圍
圍死個Town centre, 村民反抗就出和尚worn worn worn

ohio都領先緊

唔好老定住

VA 變都癲
reddit哭喪緊

邊度睇㗎？

臨尾反cup

NC 越拋越遠 wor ching

雖然好想睇到

係唔係即係都幾樂觀

射埋嘢

Tx 下屆點算

無知一問，華盛頓點解會輸得咁慘烈?
其他藍營地區差距都無咁大

香港點都仆街架喇

有
會被告上法庭

AZ無啦無啦

咁做的話 就真係內戰啦

傻啦 有芝加哥喺度 點會俾Trump攞走20張選舉人票

去咗拜你老母山

係囉
又話mail 先
重點係我搖擺mail 點左未

想問，話好多左膠係加州去左德但德州人票有無多到

WI 收窄

落後20% cup返上嚟

你已經被接駁到

FL latino 咁好
AZ CO NM 竟然咁

一早講完啦
侵十拿九穩
未開都係深紅county

柒到

頂撚住呀侵侵

全部deep state media都反侵
咁都洗唔到美國人腦？

Show唔哂喎

我擔心你老婆

MN NH 啲人食撚咗屎啊

侵侵上呀

大獲

now 332

侵侵都會話同你fd 迫你買下野
彭斯分分鐘傾都唔撚傾

成個地區都係左膠

VA 拜金 追近左少少@Fox
Trump領先168138票

我瘋狂食肉打丁慶祝

肯撚定會 有4年慢慢清算你

AZ 追呀

因為香港所有選舉都係沒有任何意義
共慘黨唔會尊重民意授權

佢係最終揸莊人，佢玩絕d區選比你地大win完
所有反佢的區議員全dq都得

人大係香港控制所有，係睇佢用唔用

Trump 1% lead緊

調番轉諗
廢老拜登有咁多主流MEDIA背書吹奏
仲要用民調吹到贏硬
最癲直頭係不利拜登新聞唔講
TWITTER FB直頭BAN 網民消息
TRUMP呢個情況下仲有鐵血FANS 其實好屈

靜啦仆街

點解va會調轉次序?

得賓州就嬴了

CA海邊唔係內陸喎

如果連佢老巢都輸 sleepy joe真係可以返去瞓覺

正式宣布
2020年為中國年

Maine
Rhode Island
Virginia
五毛pr不願面對既真相

56%姐
登可能會後cup呢

好彩真係天祐美國

係好樂觀

我睇
Biden 115 vs 144 Trump

BTW BET365又封盤

依家FL都已經話要比墨西哥

拜登必勝 川普收皮

侵侵要贏啊！

16年侵喺華盛頓都係輸好多

Bet仲壓住1.4。。。唔好gel睇唔到有幾壓到性

打俾佢可能係"你的SF包果有問題"

講左成個post喇⋯
講完添喇

而家az先係關注州

侵會唔會贏維珍尼亞呢

HOUSE 係咪keep 住 紅色

Blocked

Bet365停咗盤

個位唔好拍定手先
我登必勝

不如諗下trump會唔會聽

4年後再算啦

PA同邊個州係最後先開mail in票？

有 oh pa fl，其實好明朗

郵寄選票都點埋？？？

大部份搖擺州份都係侵領先，包括幾個大州

幻想緊如果trump 贏咗，要死狗咁打去恭喜佢

加油侵

搞緊螞蟻

AZ呀

Miz太多downtime不過係幾好笑

fox call咗UT to trump

領先17萬了

上屆好似有兩條友死都唔投比侵

nc依家差1%

係知邊個係選舉人，但唔係不記名咩

失信選舉人

用老炮戰船

拜登師

NC反CUP 1%

其實登都有領緊紅洲

bet365封盤？

呢加侵係咪輸緊？

Mail in vote 係已經計左？

129：115

理論上好似可以告上法院，歷史上亦的確有faithless elector，2016都有好幾個
如果兩個D選舉人票好近，真係唔排除到時嬴變輸輸變嬴

co nm好似本身都係藍州
依家係差AZ會唔會都冇埋

點都要去扮下契弟啦

輸一個AZ唔至於輸大選，唔駛太擔心

呢個地區多黑人

講撚完10世啦柒頭
你先係死撚咗嗰個

岩岩google 完，個個州唔同

有邊個網更新得快D , 有沒Ching 可以提供 ?

已封鎖會員 八支八支半

UT紅左

請問乜嘢叫Call?

會唔會部署緊閃電武統

bet 365停盤

AZ侵啲票有冇跡象追緊？

這個個有得做票

其實大家唔洗咁激動
選完會大把戰犯比人慢慢篤出黎
大比數選廢老既洲以後唔去旅行

可摸耳直播其他野唔想睇

仲以為AZ會係紅州

AFP都confirm了

有無得告鳩佢

咁樣擺呀擺，瞓陣先晏晝應該有結果

VA真係諗唔到
希望可以贏到
之前大好友都無諗到有機會贏到VA

CA trump嬴全港祼跑

AZ OH PA NC VA FL贏哂就真係實現landslide
不過AZ好難講

佛州投票率達到103%

AZ咪又變

宣佈分出勝負

本身係

UT一路都係紅

NBC反cup左

你睇班BLM幾撚ON9就知

Biden: If you ain't vote for Biden you ain't black

bet365係咪封咗盤

係咪得同事投佢

點追都cup唔到

香港一樣大部份傳媒都係親共
一樣洗唔到香港人腦

點左咁多票

一次美國大選引咗勁多伸手黨 弱智撚 on9 出黎

扑鎚

拉開緊架

賓洲星期五前冇結果

拜登贏撚硬
穩陣

未數晒但覺得有人won already

頂撚住呀侵侵，幫我屌打支那狗多四年

本身張圖都好笑啦

貼左好多
由1x追到<9%

應該收到風大局已定

仲有missouri

CA變天當地D走資支應該驚到瀨屎

人地強人黎， 聽又有咩所謂

摩門教

公布邊個贏

但美國人好多都好單純 自然派 好易洗

上年贏四百萬票喎 60:40喎
可唔可以現實少少啊 低收入公屋狗

有兩個聽日點，有些未 cut mail in票

PA 領先咁多？

Xi is my best friend

大意失AZ

盟友埋位繼打支那，支那份死狗但會攞香港嚟出氣

AZ班仆街冇撚用

咁今日咪唔洗知

仲有IA 差距都唔細 雖然仲有一半以上未點

想問下大概幾時先點完票

98:99
牙侵己CUP!!!!!!!

我怕xixi以為個mailbox係真人黎之後照講野
你知啦人地小學生黎架咋，中文都唔熟，你一黎就用英文恰9佢

CA其實係冇討論空間

拜登領先啦
侵邊有贏面

又未至於暴動既，faithless elector唔係罕見既事，當然如果票數好近，爭議大既再有faithless elector就仆街...

你呢啲支那香港人咪一樣易洗腦
咪撚玩啦

Forsen Soda Nmp Nymn Miz Maya Poke呢堆我自己睇多

其實mail vote係咪都唔駛太擔心?
red相信都有唔少中老年人驚中招用mail掛

本身對AZ好樂觀

賓州巳轉盤侵1.6

佢地唔止係media
仲有學者知識份子娛樂圈

開始反cup選舉人票

應該話如果選舉有用，上年就唔需要打到咁
香港係成個制度都係獨裁
獨裁體制任何選舉都係無意義只係戲黎

點會死狗， 緊係屌Trump要守一中原則， 一國兩制

班加州白左搬曬過去搞到Arizona染藍

點解NYT同FOX VA都TICK BIDEN但係TRUMP贏緊票

唔洗landslide 贏就得

PA+300K
最新戰場應該係WI 先lead緊+40K
咬得緊

香港仲有連登
宜加講緊facebook youtube reddit都係幫緊biden

VA拜燈上緊黎

v.a穩未？

侵fans先至係沉默的大多數

金仔會好開心
daddy 當選

唔好開心得太早
根本好多地方都係差少少就由一個黨變另一個

AZ MN 就應該gg
IA NH 都重有得追

冇錢賠了

染紅染紅

集連燈眾人之力, 我登必勝

IL好似confirm 藍咗

未計Mail-in果d, 變數估唔到啊

佢地仲要地方咁撚大

應該係有人改投

差21萬票...AZ應該無嫁啦

好開心佢地好撚清醒

中共嘅危害先係最大問題

咁delay嘅

DC BLM Plaza開始多人

幾撚多人投票呀

唔好玩啦師兄

天佑吾登

cls 原來PA大炒緊10%

UT摩門真係穩紅

睇NBC live Biden 98 : Trump 102 有冇錯架，咁快點晒票？

感謝

我拜登加油
仲有堆dem 票係流浮山飄緊過嚟

10 p.m.
25.8% JB
74.2% DT

10:25 p.m.
27.1% JB
72.9% DT

Via European sportsbook Betfair. Note that the implied probabilities do not include the tax the book charges.

好多未計mail in?

唔係改咗例了咩

會唔會係trump主動打俾習近平：hello, my best friend

AZ係咪會轉藍

DC無郊區
美國藍紅分佈不嬲都係城區藍郊區紅
CA NY呢啲係傳統藍州原因係佢哋城市人口比郊區人口多好多
紅州就調返轉
搖擺州就5:5

買左拜登當選
Gel 定頭等收錢

early voting 未收到 accepted, 但又走去現場投票，會唔會俾人捉到？

mola 已經點左7成票

集中連登力量
all in 拜登

又公道講
一日未點完 都未完

Refue to call 即係唔肯宣佈結果

wa diu
IL侵追左60萬票

佢哋冇得搞點都係藍

賓州已經去到10%

俄州都差唔多

暴動未

WI好緊

VA 要被cup 了

我登又贏

其實仲有咩 唔穩定而又影響到大局既州份
感覺好似贏硬咁

其實都已經見到終盤

無啦我侵輸緊

pa好似話未開mv

fox called WY to trump

望住就輸咁款

biden 出聲認輸未

仲諗緊係到買樓

白左冇錢住加州搬曬去Arizona

佢夠膽咁講，我驚trump 會屌返佢老母China virus

mail vote應該都係dem多架啦

個個州唔同有州係開左mail in先

痴撚線

佢真係好靚女

NC仲咬到咁實

留名睇Twitter暴動

成堆7頭交重稅啦

同樣道理白左走哂，加州可以染紅啫

RI 正

勝負已分

仲正，pence 上，咁就直接total war

邊兩個

CA變紅可以準備打第二次太平洋戰爭

彭斯上中共仲頭痕

睇黎選完呢次
大家對各州既名稱同有邊d州
比一d美國人更熟

上面兩位連登仔咁就block係咩心態

加洲唔係藍倉咩？

仲有去左Texas ，想知Texas咩情況

AZ輸咁多既

最好啦, 立即熱戰

登Lead 緊

如果2020年既美國總統都比人暗殺到，咁全世界都唔會安全

驚閪 我燈領先咁多

bloomberg

開左香檳慶祝緊我燈大勝了

問過芝加哥未

Trump arrrrr

如果係真
真係支共幾日內全滅
實打仗 NO DOUBT

大佬，你張圖1038喇喎

而家131：108

Btw想知選舉人票係咪決定最後邊個會贏

一諗起啲鄰居係阻膠點住

Virginia is currently midway through the vote-counting process. Bloomberg News estimates that between 57% and 63% of the votes state-wide have been counted. Of the votes that remain to be counted, a majority of them come from places that leaned Democratic in 2016.

以親身投為準

睇少d連登
計選舉人票係由頭輸到宜家

pence+pompeo

買L咗侵侵
未撚驚過

好似有d洲計位日既票先

美國人最中意批判性思考同質疑 反而有D連登仔先易被洗腦成日以為人地蠢

屌地

你老母危險期

Va轉紅

上屆輸小過3% 有va nh nv
轉紅唔奇

都未點完

暫時黎睇好有機會 仲有IA形勢都唔樂觀 呢兩個地方合共17張選舉人票原本屬於共和黨 慶幸係VA變天可以抵消番呢個損失

淨番8%你想有咩大改變

我想做美國人呀屌

個個網/台都唔同邊個先最準

RI 真係估唔撚倒

如果加州白左D票少左但Arizona多左
即係都唔算輸得難低
聽人講好多白左冇錢住加州搬去個度

左膠真係無腦唔夠人揪就割地

IL gg

Why The A.P. called Virginia for Biden when early results showed him behind Trump.

The race call seemed to fly in the face of the numbers. Why did The Associated Press declare that Joseph R. Biden Jr. had won Virginia, even though early results showed him trailing President Trump by double digits?

The A.P. said it had made the call at 7:31 p.m. based on early returns, and its own survey of the electorate found that Mr. Biden had defeated Mr. Trump in the once traditionally Republican state, which has trended Democratic in recent years.

Although only about 10 percent of the statewide vote had been counted, the A.P. said completed counts in a representative selection of precincts in communities across Virginia showed Mr. Biden “comfortably ahead of Trump.”

連登仔不嬲都係另類玻璃心架啦

It’s me again my frd

屌個地硬

呢條友不嬲比人block開

上次CA變天, 蘇共收左皮

因為未點晒票，而未點既估計燈比較多，估佢反CUP到

啱啦 遲啲咁多香港人移民
知道啲朋友去咗邊度都好

美國有3成人信地球係平喎

新潮文

老實講 比較關心senate 一黨獨大唔係咁好

上次都輸

Hello, it's me

想問下CA幾時先會點票？可以左右輸贏

數到最樂觀BIDEN都係得26X張, 不如而家認輸啦

條友係咪去左訓覺
由0.8變到1%就嚟完

VA追返上嚟
諗多咗

Texas應該贏，個得票拉開好多而且就快點完票

IA重有5成票

係

連顏色分佈都係

其實我登個經濟政策唔係偏向窮人
點解反而城區會藍？

TX 都只係淺紅

邊個網最準

咪就係未點完，但由一開點已經輸到宜家，但連登吹到贏硬

哀哉我登！

香港人過幾個月就唔記得啦

睇State，有啲有有啲冇

CA變天 64都無死過人

...

加州一定藍

侵輸緊

IL 上屆都輸

未點既點估計?

你係咪ON9

牙燈係屋企驚到瀨屎了

冇撚咗az就仆街了

可以兩邊投 計最近果張

好耐架啦喎

直接計比拜燈啦
ca轉紅dem食得屎嫁啦

邊面射得遠d就贏

個個都差唔多 睇住先

相差三十萬票 其實都唔洗等到星期五了

CA一定係藍州

你對返上次啦 我覺得好穩陣

最快今晚有結果？

郵寄票未點，要星期五先有

一早block 左件7頭

佢話會搞universal healthcare同綠能之類嘅嘢

可以咁既咩賴死？

金仔會唔會係第一個祝賀侵侵

咁今年贏左啦

未夠mail vote呀VA 咪gel

AZ MT IA 要紅 就穩贏

唔使點都知係拜登拎晒， 所以唔使理.

其實仲有好危

#214都咁撚戇鳩

ching 新玩連登?
呢篇玩左大半年

不嬲都係點得快
嗰啲話咩要兩三個禮拜唔洗理，戇尻

賓州係咪有排點

個票數可以預視過多幾年左媒洗腦，美國會變左膠大國。

頭先NC ohio 一開波都係差20幾萬，最後點左80幾%票先反cap

特大賓洲領先

有d未call但睇到大拋離咪識計定落去先囉
個個好似你咁淨係識睇2個數字咩

CA仲投緊

下 statewide count左10%都夠膽declare a win咩

真係贏硬

中午飲左先，夜晚飲紅酒(侵勝)

有冇人知道Maine 同 Nebraska 個制度有乜唔同？

往績囉on9

佢既情況唔驚都可以瀨

早兩年已經轉轉地藍 不太意外

唔會比曬，一個選舉人得一票，唔跟都係佢果票

學到野

連登網

其實VA點解會咁 有冇人話到我知 唔係好明

除左AZ 之外 其他同上年一樣

未點完
但好多未點完都分左勝負啦

連popular vote都冇得攞嚟打飛機

anyone but trump

上屆係
今屆唔知搞乜

98+55 please

az nc都重要

傳統深藍

屆屆大炒

根據以往賽果推算

睇Reuters 好過

VA RI 果d唔會假定係藍

OH, PA, NC, FL, GA, TX, WI, MI

習：be fd ok？

知唔知幾時點完?

屌咁好撚危啵

ohio！！！！！！

真心咁講 信地平論嘅人多數投侵

英文即係乜
Mi?

一兩星期都唔記得啦

d網咪有講

mail 票未計

其實幾好笑，9成人日日睇住侵侵坐喺DC

移極咪又係大城市

大佬 唔好柒啦 PM啊

呢個不嬲個朵臭晒

AZ放棄啦

VA睇返上次都係咁上下
仲未計mail in 到時實輸突

伊利諾伊點贏呀

VA要等 目前係trump lead

Sor我㩒唔切F5
自隊

wis

太多白左過去住

縮番入你老母個西度啦

真係唔好咁老定住

但老實如果香港人移去美國

都係西岸會好d

唔識英文，搵翻譯講

FLA同OH拿左 差唔多可以投降了

上屆訓咗？

點解啲on9要投個老人痴呆又戀童都唔投個唔出糧為美國做野嘅人

所以下屆更期待
彭斯 或 Pompeo 是但一個出黎選
隨時中共重仆街

你知支那性格㗎啦 佢係咪都會攞香港出氣 除非全香港支持支那
依家已經係好過冇人打支那 但係香港比人出氣

右上角堆洲咩事呀 全藍

上年贏四百萬票啊
睇來把撚咩
現實啲啦 左右輸贏
從來都係swing state 左右輸贏
好心你班低民智傻閪就做左功課先好出來討論啦
雖然我不嬲對連登呢個低收入低學歷低智商公屋㾃大論壇冇咩期望

az反cup啊

睇到好緊張

+55既話DEM滅黨啦

CA 想要都要唔到

射到分叉

紅左 同未紅晒既分別

成日問az搞咩果d係咪冇追開今屆一早話呢個傳統紅洲好危, McCain牌好大威力

Dem本身都唔左, 不嬲玩精英主義

唔好咁謝， ca的友好頂唔順 民主黨 個洲長

聽聞唔少mail投左dem, 睇到醜聞改親身去投trump

Anyone but Trump

4年前去過Texas嘅Highschool做exchange 一年
D人真係以為亞洲仲係起碼射箭
中國人仲扎辮
問我見過iPhone未

IL最多力架
點會變紅

西岸左膠多定咩

左膠地區

同2016咪差唔多

不嬲都係藍洲黎

下世做支種

呢度差不多一個鐘爆一個Po

蘋果個live做乜鳩
放個map係度又唔講野

從來trump都係要逐個逐個州追上
不嬲都好危

270 TO WIN!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
仲差20張要追

點解去到第五個POST 百幾頁仲有人會講 CA

集氣AZ沖呀

我既第二家鄉 細個成日去providence

係咪你被洗腦以為呢個數據係真咋

講到CA會贏到咁

去緊買champagne

AZ 集氣

上年希婆的人票仲走得多過侵

對住班公屋仔唔洗咁上心

from wiki
Faithless elector laws
As of 2020, 33 states plus the District of Columbia have laws against faithless electors, though the laws in half of these jurisdictions have no enforcement mechanism.[8] Washington became the first state to fine faithless electors after the 2016 election in the wake of that state having 4 faithless elector votes. In lieu of penalizing a faithless elector, some states such as Colorado, Michigan, and Minnesota specify a faithless elector's vote be voided.[9] Colorado was the first state to void an elector's attempted faithless vote during the 2016 electoral college vote. Minnesota also invoked this law for the first time in 2016 when an elector pledged to Hillary Clinton attempted to vote for Bernie Sanders instead.[10] Until 2008, Minnesota's electors cast secret ballots. Although the final count would reveal the occurrence of faithless votes (except in the unlikely case of two or more changes canceling out), it was impossible to determine which elector(s) were faithless. After an unknown elector was faithless in 2004, Minnesota amended its law to require public balloting of the electors' votes and invalidate any vote cast for someone other than the candidate to whom the elector was pledged.[11]

唔係個個州都有，同埋好似最高法院講冇得限制選舉人獨立既投票意向

大約下晝3-4 點就知咩事

美國人係睇黨的
美國有錢人 左膠 高學歷人士 普遍投民主黨
窮人 藍領 低下階層 普遍投共和黨

CA唔洗睇
實係拜登 唔係既話拜登係慘敗

Trump得罪咗AZ共和黨大家族, 人哋企咗過DEM

可能金仔一直plan緊改革開放 就係等緊侵侵贏

講嚟聽聽有幾仆街

等睇trump win
之後港共立即捉人
之後tbb唔播trump播足全日捉人

除左fox news仲有邊度有live票睇

AZ 如果輸 , 會唔會有危機?

Virginia

經濟好左 荷包厚左（肺炎前）
邊個好邊個壞一下就feel 到

左膠輸打贏要

加州由南美人同支那人補充人口，繼續奶民主黨。

Iowa仲有冇機

應該冇事
Texas應該係全美國最保守嘅州（同Utah一樣）

Ny 都變， democrat 可以收皮

Keep住trump會好啲
彭斯觀感上信唔過

會記得哂啲swing state

冇諗過AZ會輸到咁

搖擺州
btw 我登瞓喺度都然

話說依個網點解咁撚多票
係咪1K打左做1萬

侵侵由1.2幾回反上1.44
似有啲危

唔戴口罩都係?

西岸同東岸北部都係傳統大城市傾向民主黨

McCain真係狗黎⋯⋯一野剷起哂成個deep state就岩
包埋共和黨果邊

你咪又係要靠笑你口中既垃圾黎刷優越感都唔知邊個先係真垃圾

同鄉

有冇人知敖狗而家點

咪係囉
美國有成1億人提早選舉喎
美國total都係得3億人口
所以你預郵寄選票真係好多，足以左右選情

我都相信如果真係改投票
改投trump 應該會比較高

其實美國好多人唔睇新聞

玩完啦

想睇清算

輸晒AZ同IA都係輸17票
上屆贏304票，輸呢17票仲有287
贏選舉要270票就夠

又出佢好能驚但贏左果張

好波

我指最後都會當選啫

玩鳩你姐

咪同香港差唔多

MI is Michigan

痴撚線
點解會有人care CA

左邊都係全藍

Az就輸

上屆CO都係藍州

寧要性侵，不要姓侵

唔洗係到左右輸贏喇
CA? 一定係左贏

侵侵好大機會贏賓州 + 德州

你傻架
CA 會變紅就太陽由西方升起啦
55票預左一定落BIDEN

Keep咩侵
最多兩屆

你咁講一陣又有人屌鳩你咁撚高智力自己開個圍爐post

VA羸返

如果AZ VA都輸係咪byebye?

AZ輸咁多

搖擺賓州個名真係好正

唔影響最終結果咪無野

老啦

期指開始回 驚驚

侵做咗兩個term
點再keep住做

AZ應該gg 來回好多票果度

加州只有三成純白人，四成拉美人，一成半亞洲人，唔洗睇

爭成百萬票都關注

答佢都費撚是

似racist多啲

今日仲講加州會唔會贏嗰啲真係好煩

一醒見到侵贏咗Florida差啲標眼水

新會然

以為人地真係唔知，明寸9你支那人

Byeden

第一日睇美國政治新聞

班友應該係第一次睇

唔洗點啦

想知點解有一班人咁樂觀覺得CA可以變天

袁爸真係好型
講到明唔信poll
trump會大勝

AZ咁嘅

WI

咪就係

開頭城市開票都係民主黨贏架啦，好正常

兒登論政

睇2016 年
/

同而家

相似 應該可以連任

同你friend先撚下你姐

大家有冇自己加下啲選舉人票，是但加下trump trump都270票up

PA 開左41%票,LEAD住340K 票,算唔算大優勢?

同上屆比，AZ輸就無咗11，但贏返VA又有返13

輸左

NC已贏

NBC係咩州？

之前仲有好多人唔明/唔信佢咁有威力,但係NYT啱啱話early exit poll 顯示over 65係投登多,應該係班老fans掉轉槍頭

有無熟AZ既巴打可以講解下點解今屆AZ輸咁多

有, 除非其他州拉返埋, 好似VA呢類

攞黎鳩講

ching用緊56K?

侵侵落後咁多係咪輸喇

上面好似有人講話仲未點mail
Vote

修憲

如果AZ輸睇要睇邊個州

表面計埋淺紅夠270

Nc領先1%都無

想問有咩洲份 侵lead緊
但未計mail ?

你估維尼咩

咁就未必有咁戲劇性嘅 如果陣間點完已經領先太多例如500k以上 都已經算穩陣

trump 贏硬啦幾個大州領先緊，而家都8x%，點會反cap到，下下幾十人票，一個鐘內一野拉上270啦

ohio

起碼射箭?????????

hi#hoho
記得Providence mall都幾好行
不過細個淨係會去gamestop
Warwick個邊都係住宅居多

有咩問題？ 有睇好威？

wi or va

無言的侵侵侵打7拜登

上屆有兩個本身係Trump嘅冇投到Trump
但係有五個本身係Hillary 嘅冇投到Hillary

CA變天嘅機率同支那拎世界盃差唔多

CO

差q3 mf

純好奇CA會唔會一開始點票就比個深藍佢

交重稅訓街啦

To be honest, at the moment the election coverage by CNN is the most legit. Virgina not called for anyone yet, unlike the one on Google.

And Trump is gonna win by a landslide.

mv未開

以trump性格 有可能

之後點既票，Biden 會比Trump 多

有2個 post推邊個

don’t ff 人地真racist

香港時間今晚人口多，票多

左右唔到，死票倉區

多加州人搬去染藍

根據Google 資料
只要依家攞穩曬果啲依家領先嘅swing state
trump已贏

等同問民建聯做乜保皇一樣咁滑稽

仲係度燈好肉酸

真心一問 而家究竟咩情況?

但係VA未計mail poll

如果跟住fox紅色個走勢會攞278

唔係大勝都幾失望

VA 究竟做乜9

VA暫時領先

va贏先講啦

CA左右輸贏既話咁BIDEN可以直接上馬嫁喇

明明RI trump 領先緊都係深藍

az咪撚輸啊屌

其實點解poll領先唔少，真係選又輸?又係口投一個，實投另一個?

係咪可以揀定去邊個藍州looting

罷食加州橙😂

險勝

問佢hows tik tok going

Racist真係落手打架

咪係

China joke 2020

cctoy不嬲都滑稽

其實個趨勢係一直變黎變去

實會

撚鳩你

唔洗負皮我掛

泛民同立場新聞大台敖囝/Hocc：fake news，登哥贏梗啦，大豆侵去食屎

點解politico寫Dem won House?明明89vs122

參議院同眾議院民主黨已經係其中一個議院攞到大半議席？？

起碼同騎馬

az唔識郁

你件垃圾好撚煩

冇諗過係自己太自由唔理人搞到反彈?

向習主席學習。

VA 其實仲未隱的,點得超慢
拜追又追近左1萬票
Trump lead 151685 now.
@57%

Ready for 4 more years of friendship?

原本都覺得算啦大把人第一次跟咁貼問下冇乜野
屌奶星點知唔夠幾分鐘又有人問9野

近年好多加州人因為cost of living搬去AZ/TX，加上Latino人口愈來愈多
再加AZ係今次肺炎影響好大。

芝加哥 （il) 一二 個區藍

其他全紅
不過藍個到好多票

輸AZ真係有d危

trump E加果D遙擺洲贏晒都過270 睇咩

有冇好心巴打講下咩戰況網絡上勁多假消息
我想侵贏

侵有30票空間跌，跌一個州仲頂到，跌兩個州就gg了

Montana爭within 500票

侵落實州份115張

現領先
TX 38
FL 29
GA 16
NC 15
OH 18
PA 20
WI 10
MI 16

淨計領先加埋277張，理x得你西岸輸

大陸仔 屌佢老母

va 點左mail in未

無撚咗喇 驚what

懷疑你到底有無睇

你唔係咩？
我每次民調都票投民賤聯

Arizona比加州班撚樣搞掂了...

咦？
想問下右上角堆州點解全藍嘅？
利申唔識勿屌

我嚴重警告樓上咪撚再話侵贏硬

我燈必勝

唉
兒登仔真係兒登仔

眾議院繼續係民主黨多數

頭先升得咁急，點都回下卦

AZ去食屎啦 好嗎？ 享受返重稅收社會主義鐵拳

好多加州老人搬去az養老

自己睇

又啱音wor

樓上見到有人講VA

跟fox news result計
如果牙侵依家keep緊紅既洲最後都贏到既話
TX+FL+GA+NC+PA+OH+MI+WI=162票
侵目前已取115票，162+115=277票=win

你不如直接睇琴日個POLL啦慢成咁
侵嬴緊三百幾萬呀

如果CA都要爭 咁民主黨含撚都似

係由輸好多變領先1%

飲florida 橙汁

讓俾佢輕鬆啦
依家落後緊嘅紅州都係AZ MN IA
加埋先27票

2016年304票
今年277都夠贏

睇數據 侵侵當選係樂觀

雖然唔係真實數字，但都建議你去YouTube 睇下 the newsroom trailer 果段開場白

呢到有邊個唔想佢嬴

有見字有聲

呢幾個州係味穩贏？

Iowa 搞乜鬼....

同上屆一樣，有左結果開票變成冇意義

Ok既 virginal同Maine贏左 20-11 都仲有9票net贏

大家放鬆啲
唔使咁驚
依家點睇都係我燈大勝

有錢人就驚高稅啫，窮撚/新移民反而支持民主黨，因為佢地 health insurance 唔好，相信會重啟 obamacare 照顧到佢地

呢個真，latino都係有d左傾

200,000應該有得反cup掛

Ohio Trump+7

az輸係唔死得人上屆trump>300選舉人票,冇az都係跌11,加埋ia果6票先17

最緊要係PA 拎到PA就好大機會

表面係咁, 近年其實好多有錢有學識既轉共和

mn上屆係藍

唔出奇, 加州生活指數極高

但係我登又話要加富人稅，窮人就退稅

block 臭你條仆街

眾 Dem
參 Rep?

國語拼音

Gaga助選團
幫trump 助選

對唔住 其實我係警察

【最新】NBC及霍士新聞均推算民主黨續掌眾議院

唔係early vote/mail vote之後先到即日投?

即係又係加州蝗搞事啦

Gamestop早幾年仲有subscribe membership

怕有變數

希望house of rep會變紅

唔識一問
侵同登係窮人藍領方面有咩主張？
淨係知一知加稅一個減稅

死力架

NC好危

支持拜燈

我估係咪啲未點嘅席位係民主黨票倉？

msnbc 頭先反cup左一陣
之後拜登又過返

有錢人都分兩批
例如唔同行業

微紅的賓州好似大碌撚～

VA仲有好多未開 拜登追返其實唔難

racist

希望NC守住

PA未穩

PA見紅

笑死 佢以為可以永續trump

又一個支那仔上連登

驚mail vote灌到翻藍

事實上 根據調查 低下階層係投民煮黨

az點解停咗計票

咬到幾千票上落

好多普通人都唔撚識 唔淨止連登

右上角 maine 同 rhode island 可能搶番

NC都點左93%, 危乜野?

紅色上呀德州OHIO NC賓州勁!!!拋離!!!

輸出左癌DEM呢個真係好得人驚

Cls 鳩up無限度

反cup 左 清

有可能比個紫色佢
藍到紫
黑色都ok

領先1.3%中

因為成個送左比燈

我fd係LA，警察拍門話今日最好唔好出街，驚有riot

但我印象中LATINO好似偏好TRUMP架喎

呢個Case使唔使最高法院決定？

拋佢老母

乜撚野

要殺上屆殺左

侵呀

KEY States LEAD 曬好難輸
隨非郵寄票打假

建議你CTRL F5 refresh page

keep到其他優勢
AZ換佢VA 都有so

返屋企抆屎啦傻閪
弱智都上網

埋單未

我直播叫雞

數據唔可信 好緊張而家

賓州唔係

賓州難講

因為班有錢佬走稅真係走得好離譜
例如Jeff bezos條撚樣
窮人走稅就追到天腳底 有錢佬就unun腳
比著你都屌啦

NC領先1.3% 點左93%
樂觀啦

Arizona俾人flip左

成堆新移民咁款
自己個州比人玩爛咗就去搞埋其他州

House講緊眾議院
本身dem係majority

fake news仲未call Florida呀?

侵帝

個post快到追唔切哂d留言

封帝

總結係咪邊個贏都會升

登：有錢人加稅，又玩返 obamacare
侵：loose regulation 有錢人減稅，唔理 obamacare ，重點創造就業搞基建

oh贏咁多

唔好意思 我睇到好confuse 例如WY Wyoming
佢依家只係點左24%左右既票 雖然侵侵得票率係73.2%
即係只係佔總投票率嘅73.2*24%=17.6%
但我睇fox/google都話係won而唔係leads
假設剩低嘅74%未點既都係投比拜登咪變輸 雖然unlikely
我有冇get錯任何野

怕賓周輸費城

你咪撚On9啦
窮撚係投共和㗎
同埋窮撚依家因為侵同藥廠deal好調低咗藥價
已經冇之前咁撚cls
屌你老母睇返你之前出啲post你真係唔撚識㗎喎

傻閪重上網 去覆診啦

VA 而家變咗關鍵

好撚難講呢度咁多五毛

做乜撚野呀你

Wow唔演啦 大愛呢

又要見到個眾議院院長佩落臭西

但加州生活指數都係好高
幾時爛

超過左270已經直接當選 點解要法院?

CA仲有1份鐘開獎

終身制

喺度嚴重警告樓上嘅人，咪撚再話侵侵贏硬。我家兒登必勝

Google個result係咪廢

又加強咗軍備？

頭先都係冇啦啦一開點左7成
應該唔係即時update

係差贏幾多

點解Fl 仲未call嘅

CA唔出奇
輸打贏要

係咪有啲州星期五先點得哂mail vote

起馬

計西岸就係既

CA班撚樣染藍其他州

留名等睇連登仔燈死侵

贏埋VA就好穩陣
驚PA同IA flip

Az同Iowa好似要輸返

Wyoming 一定紅嫁啦，全郊區

問題票

所以搏彩公司唔會死錯人

去痾篤屎返轉頭多十幾頁

2020:

2016:

真係有啲搖擺

yes 唔洗睇

Sample size high enough
加上傳統票倉

Blm快d搞race war啦
No war but race war

賓州呢

想問下VA係咩事?
Trump 羸緊但都係藍?
係咪未計郵寄票?

好多9UPPER 鳩CALL

CCTNN?

not yet

az輸咁多 以為az會大炒

NC又變到好緊

邊到最好

深藍深紅州當佢贏左先

Trump 已取pa tx fl

mt nc反cup中

侵學習帝永續

芝加哥 （IL)其實因BLM 好有機會轉紅

nc jm9

no one cares about those sad tardist

192對114

NC唔好輸呀

我佛慈悲

做馬做比燈燈

同支那人一樣咁無知

可能係RMBJ帶頭出黎收錢搞事Tim

佢predict拜登會反cup 真係點完就會轉

起碼射箭

黑色嘅CA出現了

侵勝:白人錯
糟贏:多謝黑人啦

咁就閪了

nbc is fine 不過佢死都唔call florida 柒頭皮

上次希拉莉都好似一直領先之下輸左

好野, 登登要贏了

年年一次山火
治安愈來愈差
又多新移民
生活 稅 地價又貴人一截
你估真係個個住加州都做tech發達咩

贏咗啦

CA no one care

Bet365

Trump1.33
Joe 3.40

跟佢best fd

邊個192？

懵撚

ca使閪睇咩屌

一點票就爛口

應該咁講 所有搏彩公司 係賭博後期都唔會死錯人 LOL

有無人有好似台灣韓粉痛哭咁既左膠哭圖

house 都仲可以望下
presidential election 唔洗理

207 ： 119 ？？？

207 vs 119

fox on9

McCain牌係咩
無追得咁貼

207:119

Fake news, 我登必勝

邊有人痾屎唔帶電話

開始屌票

觀感？
邊撚個同你睇觀感？
Pence係侵團隊最撚反共，Pom仔都唔夠佢嚟
你咪撚扮專家啦好冇

Fox News 西岸未點已經藍哂

Fox西岸0%已經自動藍左

難講，如果你有個呀妹係墨西哥想申請過美國，自己生左三四個，佢地讀大學又付債累累，加埋今次covid影響中下階層，我都會投Biden

費城啲票開得好少，我唔太樂觀

T 1.36
J 3.20

如無意外左膠係會不斷向中部入侵，過多年屆就民主黨天下。

出黎7

無限連任制咩

拜登點計都拎唔到270

TX點呀？

西岸果不其然

一野開晒啲藍州

笑咗

又細路仔玩泥沙封公路喊三聲

VA hold 住咗咁耐 幾時先有最後結果？

票都未點就當自己當選

有冇人知侵穩陣未

係，見到轉藍果下O左咀

我再大你直播 自含 口爆 加尿再吞食屎

我登贏到開巷

點解個個媒體都話VA拜登贏，明明侵侵多票過佢？

CA輸定贏都預左有人搶啦

209:112

開始點CA

我登！！！！！

Try Reuters

加曬西岸嗰堆先207

邊度睇
D 網未update 咁快

我侵輸了

Ching 睇sample size make inferences 係正路

但係24%點會enough 唔好玩

PA未點郵寄票

笑咗，觀感，哈哈

美國真係好多左膠
銀紙至上既人
老人痴呆 成家都離唔開毒同色情醜聞
都咁多人撐cls

唔使修，本身都可以參第三次

ＮＣ突然多左１０萬票?？

係咪收得皮

PA 55.2%
好多未點?

47.3% : trump 57.4%

Foxxxxxx

fox一夠鐘就加55票

大撚獲，侵侵選情告急

一野開晒啲藍州 唔意外

開完個會多十幾頁

209:112????

美國佬內心都知侵真心愛國啦

Trump 總票數仲多過B登

係咪未計加州渣

209啦屌 好撚緊張

最好就唔洗靠賓州都贏到 賓州又等mail好撚7煩

頭先MD Mass嗰啲都係咁
可能因為呢啲無得點走盞
本身唔係swing 其實啲選舉人直接去投都得

我侵大比數輸了

va已經追緊
d人仲話失az一換一

head到100k先穩

啲態度西到分唔到真心定曲線

係咪侵即係輸

Fox都fake 9人

做乜鳩

我見到foxnewss

藍個啲就直計
紅個啲就點左9成票都唔撚計

支那拼音仔

點解咁撚突然
但紅票一直領先

問拎夠未
放過我地啦你班仆街

係 trump 51.4%

CA唔洗點都知藍架啦

你唔太樂觀係咪要入醫院

之前睇YT

成街都係流浪漢 CLS

CA唔洗點 直接贏

西岸笑撚死, 割俾支那算啦, 垃撚圾

我地都笑鳩新界人騎牛牛

Cls 有啲票都未開就當撚咗拜凳贏侵嗰邊應該贏既又唔計

人地開得盤一早收到最新風
我地呢啲平民知既時候已經遲晒

純粹想睇下 紅藍票差距有冇收窄

分唔到係假膠定真心膠

lm中共氣炸

美國西岸 8 點了, 截票了

媒體仲係話拜登贏 真係要last minute反cup?

西岸開始了

紅色呀

姐係209:331?

好似咪點mail vote

直藍係咩玩法

咁咪仲好

Az輸幾多?

bitch ass black supremacy

go get us some cotton la

西岸不嬲共和黨輸晒

窮撚肯定係紅
新移民唔清楚唔敢講

西岸真係西

d人個腦裝屎架

我登sure win

CA 一截就藍

點都唔點

CA一開票, CNN就係度call

打拼音就係支那
btw我打注音，台灣大

上屆trump 有304張選舉人票 失去亞利桑那州就會冇咗11張得返293 而當選門檻係270張

如果損失再價值超過23張選舉人票就會game over
目前危險嘅仲有IA 嘅 6張

你講緊咩咩州反cup唔明

睇左睇，嚇撚死，牙登加左咁多，原來係CA

法院會裁定無效
無得咁玩

係，真係CLS

fox那個深色代表declared

返非洲囉

獨立

有個小問題 依家207:119 如果係邊個到先270 先WIN,
咁係未即係點票點快D就WIN,
因為我見好多淺紅仲點緊 加埋都一定過270

trump 領先嘅全部唔 assign electoral vote

使鬼點咩

fox做乜撚

未點已變藍

joe攞多幾十票就贏。。
即係每攞兩票 佢攞一票 慢慢都碌到過去啦

未點就藍

其中兩個洲加埋先夠頂CA條數

西岸輸哂

California 無端端入晒落拜登度

但florida點晒咁濟都未俾trump

中國人基因表露無遺 支持永續帝制

屌成班唔撚識 佢係當咗民主黨啲票倉係confirmed先會去到209
加州呢啲唔駛開都知邊個贏啦
集中喺搖擺州 VA AZ 咪得

頁頁都有人問

希望賭城驚被lockdown 投侵

trump係落飛唔係回飛喎

如果真係要點
CA 右邊應該全部紅哂
結論都係唔使點

其實屆屆啲人都會好熱情發表意見，屆屆都有人吹到美國玩撚完，但種種危險令今年大家更投入

其實一切都係美國價值，不論係實務右翼定理想左翼

唉，我哋就得個睇字

睇到207唔洗驚 自己做下research睇下live result計下數先啦

邊個再話我侵贏緊殺邊個全家

上屆都係藍 所以傳媒先假定左先

CA就理撚得佢啦

岩岩call左FL

全部都係啦

西岸票都唔洗點

突然變到咁

其實點解啲媒體要自己落埋projection 正正常常數住咪得

TX, OH, PA都掂啦應該

芝麻仁

登仔冇貨了

我8點睇到依家 呢條問題起碼問撚咗30次

西岸投完 開始點了

咁樣計埋西岸先200票，creepy joe皮已收

我侵告急？

佛州紅左

追唔切 AZ輸左？

一見CA開票,心都離一離

Google個alogrithm都係
搞到每隔十秒就有人問一次/嚇到瀨尿

西岸一開就實藍

有個無知問題
Va 6 dem
傳統上佢係搖擺州定民主黨嘅？

都正常票倉黎

fox called FL

歷史上曾有失信選舉人

NC 咬得好緊. 50比49

呢個問題出現左幾多次

頁問

florida終於declare左

same

上屆輸咗咪又係發爛渣

可能係ivanka呢

有啲傳媒會假定咗先
因為上屆都係藍

好on9呢個制度

不如唔好選

CA食屎算啦

PA一定要掂

定d黎

點解咁多on9覺得西岸唔係會輸

無知一問 變天係咩意思

但仲揀民主黨

依家情況推到尾，Trump會以292對246打敗Biden

入曬都係得207

岩岩1.2

燈粉已經狗急跳牆
未開票既區都count 埋 即時更新到

水d新仔以為快到270

一直都話支持侵唔代表民智高，好多中年鄉下佬好撚無知又串柒柒

咁樣藍哂會唔會嚇死D小朋友

咪係
岩岩開始點票就計己贏on9

Maine Collins 有機保到

VA FL Maine

西岸真係on9

CA而家最撚驚係治安

對比下
放假去red state d鄉下地方勁安全
環境舒服
班美帝白人婆婆又勁nice

連你都入埋嚟我想像到中共條戰線點樣火力全開

只要trump 領先緊既州唔好被反cup就搞掂
加油

預咗

真 笑撚死

NC 拜登都咬得好貼，快D點完啦

FL call咗

abcnews biden 187：114 trump

做咩呢度咁期望CA會紅

內布拉斯加？

民主=有錢+中產+城市
共和=窮人+小鎮+鄉村

call for florida

民主黨

共和元老

IA, AZ 點算

207:148

起碼
做咩用普通話拼音

點都未點就計晒落去

集氣，上呀紅色！

CA點點吓變返紅就搞笑

FL

Fuck, no Tittok

西岸已經變中共直管

不嬲都係民主黨票倉

中共成為最大贏家了

咁就唔racist

但都要睇侵拎唔拎到藍州

咁點解加稅仲會有班有錢佬投民主黨既？

係，所以我唔敢講所有state都係先點mail in

你比人當係支那畜

其實姐過半贏 唔係鬥快

會唔會高估左我

成班藍屍即刻打飛機

biden大勝...

#CallOhio

西岸未點就話敗登贏

你幾撚時死
係咁放fake news

應該無得贏 biden一直領先幾%

55波

玩撚完啦，認名啦，選舉人票lead撚晒

佢將0/0嗰啲default俾拜登

應該係已經入咗就嚟唔得

計埋ca嘛基本上一定深藍唔會轉

本身就無人care加州 燈必勝

加州一向藍硬都廢事理

咁樣藍又係 dum 人買登

分票州都全取？

深色係declared

新聞台個名嚟

紅色開贏晒會夠票

IOWA開始嚟料

西岸不嬲都係民主黨鐵票
咁多人係道大驚小怪

上呀 FL

死都唔call OH TX

得德州得天下

果幾個州係咪都藍架啦，直接標都冇所謂

咩料

WY, North South Dakota咪又係一出即紅

已封鎖會員 施永師兄

Popo即刻用國安法拉左你

分唔到假膠定真心膠

FL侵贏咗

Az比班加州撚移到藍

有一邊先到270 另一邊就算點哂都唔會有270

其實我唔明d傳媒而家咁bias咁count票為乜
又唔會轉到個結局
我當真係比你嚇親d唔熟悉ge人
呃多幾個鐘有咩意思

西岸全部係藍點解會有咁多新會然SURPRISE.
ALL YOU CAN BLOCK

預測嚟

聽親戚講。好多人支持特朗普喎。。。

我登必勝

下年香港人一齊學習習思想

加州撚表示唔意外
淨係hollywood個班號召力都...

加數都唔撚識 on9

PA先點In person
後點Mail
所以有機會Cup 你預愈後愈多Biden票

西部未點已經贏左

唔知佢地衝出黎叫春做乜

係時候去學煲冬瓜

西岸三州未點就藍晒

屌你老母大陸仔 企開d啦

搞咩呢度又話ia 同az 會輸
明明後追mode

一個VA救返 trump

keep住你張白卡好過啦
夠鐘覆診啦

樓上驚乜
未call姐
西岸不嬲藍

侵侵走地好低水wo 即係點先

麻煩FC一下

TVB

FOX :Trump WINS FLORIDA (29)

NC票淨翻6% head 60k 穩嗎？

其實照咁睇Trump係贏硬 d票一定反cup

藍絲打晒飛機

想問下勝者全取既普選票係咪計選舉人既黨派?
DEM51%咁就拎哂全部票?

開剩個藍倉已經輸緊廿萬

影子政府肯唔肯俾共和黨玩咁耐？

其實睇365 賠率唔係仲簡單咩？
關於錢邊有死錯人

唔識野 想問下侵選舉人票點解輸咁多

北卡快完吧

輸左了

即睇

領先全取就win

呢件「專家」真係柒到

想講西岸一向都係藍

比d人打下飛機
精神滿足

Pacific state independece

FL得咗

唔順氣呀

但依加個數目有d驚

NOW係咪亂鳩咁黎

啲點票網直接將未開票嘅藍州預先計落china登度所以"預先領先"

oregon咁快點左一半

加州55票不意外

NC仲有幾多未數完

傳統藍色票倉

睇tvb? 等單機

RI 追剩1000票.. 屌

Now咩事

屌你又係佢

基本啦

預測會入拜登 有幾票都未知

192:114 但侵仔連TX 同FL 都未計

佛州藍

我覺得真係唔好咁老定（講dnc班人）

唔夠UPDATE

我都唔明 正正經經數唔好咩

時經

我覺得最勁喺點到而家Trump連普選票都領先

點左58%仲係侵LEAD

AZ 73% 20萬
要65:35先追到,IA就唔怕

fake news到

Mail votes好易做手腳

今次保守左啦

CA未開都計左藍

谷爆選民既期望落差 引發暴動

唔使擔心啦, 個賠率都無咩變過

實會後來居上

Trump贏到，google 死撚硬

Az睇個款係難追嘅 一來ca多人移 二來疫情大影響

依家剩係開左85%以上既計，trump係214

Trump 已經贏咗 CA開唔開都無所謂

班支那狗，走資狗集中哂係西岸，同大城市

咪睇垃圾網

一過投票時間點都未點就自動加哂西岸三州
真係扮都唔扮下

NC仲輸得起
驚閪

呢個先啱，燈燈2XX 票嗰個未真係點，只係預計佢全取

垃圾tvb 琴晚東張已經係到吹拜登贏緊九條街

鬥快點票都比你諗到

使鬼上都98%點完啦

咪係唔明點解大家咁驚奇

點3% 拜登就贏緊三十萬票 真係唔洗睇

成55張票

CA 一嘢射落去，好難唔上

假膠, 講無謂野
見一個block一個

FOX 個網比人hack咗
叫咗唔好再用架喇
你依家唯有reset 部機希望無事

穩佢老母？ biden贏支股就爆
美股含指就落地獄

邊個media call 咗

真係CLS

唔撚想學普通話呀

我係東岸jj, 我個州都係閂左幾分鐘就即刻藍左8點到而家我個county 到而家都未撚點完票
不過我都expect係藍

點解呢到啲人見到CA轉藍會出奇
CA轉紅先應該出奇

取PA 取天下

間間主流都係咁

+1
係想知差距幾多

侵今次食硬搖擺賓州

Az輸所以回

係咁咩
但一開始Biden lead架喎

最驚VA PA姐
開票開得好撚慢, 又話大量mail vote未開

arizona停咗好耐

算唔算打飛機招式

唔肯都要放錢出黎影響選民先得架
宜家好多人已經知fake news信唔過

相差咁遠既

其實正常

佢上次講希婆400添

cnn
same as Texas

全部左媒都要死

次次都係咁

其實最危係啲 仲未完既郵寄票
好撚怕造馬

未開票就有色

207係因為西岸截左票，點都懶點直接計落B燈

即係B燈已經all in左

愛侵力上呀

NC應該唔會輸

365暫時拜登3.2
侵1.36

睇tvb 仲問咩料

邊度鄉下?

尋日先計完數

其實唔係已經投晒票架啦咩?
講到好似個RESULT WEBSITE 可以影響選情咁?

點解你會知係tvb
crop到咁細張唔講我以為係其他台
即係你都有睇開啦 喺度話人

Denial

求link
你張圖方便睇好多

侵形勢大好因為swing states初步睇都係紅?
幾時finalized到?
計埋mail in vote會唔會被反cup?

藍個D太明顯，所以都廢事淺色，晒大家時間

直頭高估左支那人

Jm9 好似小丑咁

無辜，兒登仔見人打錯字就被人當支那人
台灣人講國語都係支那

呃收視

選舉人票輸咁多，有得追麼

講撚咗幾多次加州一定係藍架啦

完全冇expect Az輸咁多

連登仔特別柒就認啦

集氣IA呀！！！

PA拎到就係
ME藍同分州

條友講野都唔用腦

冇錯

TX仲未點完 OH就唔明點解

有邊個州係咬得緊

media自己call定D鐵票倉洲份先姐
實際上一定係點哂所有洲先分到勝負

有邊台新聞係綠色bar

大部分媒體都比紅色資本收買哂

如果睇歷屆美國甚至其他地方嘅總統選舉 連任嘅總統第二次選嘅時候通常都會overall少咗票數 不過美國總統選舉巧妙之處在於選舉人制度 目前有機會轉紅嘅係VA 一齊集氣

稅可以逃，但民主黨宣揚全球化嘅利益鏈先係佢地米飯班主。

你睇撚埋先啦屌

舊約加新約 一次

又要切腹

總統選舉鬥快贏

AZ輸咁撚多

北卡biden拱手相讓15張

點左先count啦啲傳霉都on99

同香港人講新界騎牛一樣啫

有咩問題？

CA未開都藍左
咁紅個d都可以啦

on9冇睇幾年電視都知啦，支那出世？

new york要反up la

不要問, 只要信

無知一問，其實係睇選擇人票定得票率？

點左mail in vote 先

係 鬥快點票

民主黨咁好做咩要移去其他州

民主黨州就未開就藍
共和黨州就下下到搖擺
你班仆街玩灑啦

OH NC CA基本穩贏

贏埋PA MI夠做了

Trump贏硬了gel

谷爆選民既期望落差 尤其支持拜登果炸 引發暴動

5毛唔使無視呢個回覆

除非侵侵呢堆州最後輸，但睇點票已經無可能輸

有機會嘅，鄉郊未點票

信google, 唔怕

呀糟 207 了

其實係咪未計郵寄選票？計埋嘅話而家紅州係咪有機會變藍

上面張圖咪就係佢400條片cap

200：14X,可唔可以話玩完

同new god 美斯一樣

feel到特朗普一輸一定玩爛全球
拜登成堆爛野你玩埋我個份

癌細胞

屌真係多數學專家

打注音打快左
台灣讀書長大用慣注音.......唔識速成

假像都信
開哂藍票倉先緊係領先

有啲州份未點完，所以侵雖然投票領先，但呢啲州份既選舉人票未可以確定係侵
而民主黨不嬲都有好多鐵票州，好似CA咁根本岩岩先截都未正式計
FOX NEWS就直接當係拜登贏

屌 d人希望ca變藍都夠煩
但有班人又要爭著問點解有人覺得ca會變藍認屎認屁一樣咁撚煩
咪撚再問啦

為左奶共可以去到幾盡

Maine轉燈

砍下賓州就穩了

VA淨低嗰一半係郵寄
當中仲要係大城市佔多
我個人唔睇好
反而AZ應該會反cup

人

FL Trump +383,418 (EST. REMAINING 700,000)
NC Trump +72,955 (EST. REMAINING 290,000)
OH Trump +407,116 (EST. REMAINING 950,000)

3個已穩

Google都唔識

個個搖擺洲都係贏緊少少
點解大家咁老定？
定就黎點完？

呢個台

有無人知佢乜邊個

我係lgbt+群體，唔代表我要支持拜登

其實要做非經濟左翼/ 經濟右翼嘅lgbt真係好難，兩邊嘅人都憎你

鐵票已出哂

選舉人

點解rhode island 由頭開始點可以點得咁慢

LM 睇高手

ca點會變天呀 唔好傻啦

難啲

計埋TX OH NC 侵暫時有219

選舉人票，得票率無用

選舉人票

點解CA 藍

侵lead緊ge大州未計入去

選舉同睇選舉都有智力門檻

話侵輸左既
麻煩去all in 身家去廢登度

完全唔撚明

王晶：播翻上屆大選結果

AZ 已輸？ 大唔大影響？

嘩屌匡智都識上連登

CA 都變紅先係新聞

唔撚洗點啦

如果NC輸就271對267，Biden一定重點

稅貴生活貴

NV有結果未

94% trump領先100k都冇

選舉人票
2016年侵就係輸普選票得票率
但贏選舉人票

CA未點票已經分勝負

Bias到呢

唔係話有D states 3/11後仲收mail in咩?
係咪swing states / 大state

支那人hello

美國要滅亡了

波台9

其實跟佢過5成既連侵
已經過左270？

207：148
Fox News...

好驚....

深藍要轉紅了

好嘢 藍咗唔洗打

大陸仔 收皮啦

McCain 25

紅左啦

白宮對出開始有衝突

fox news
拜登 207 vs 148
係咪可以開香賓？

咁都得
btw 長智識

CA 本身都係咁
藍左n 年

希望ca變藍

bro u r retard too

因為加州

有錢佬啲 client 係窮撚，你試下表態支持侵，聽俾人boycott 啦

2016年豬西伯格都有伙記捐錢俾侵，有錢人買兩邊是常識吧，有錢人叻過我地，從來都唔會 all in 一邊

係咪輸左

我小學果陣真係以為係咁

香港間間新聞都咁on9 又唔講清楚 睇嚟真係哂氣

同埋咁bias 點解剩係計藍倉 唔計埋紅倉

兩個都唔睇 睇選舉人票

各位唔好咁high住. 賓州而家點左40%票左右. vote by mail既票仲有好多未開始計, 果堆有機會係democrats多!!

你計埋粉紅嗰啲票數其實都差唔多

侵侵 贏硬

發覺呢度好多人乜柒都唔知就問問題
可以試下理解成個投票系統先

三倍
班pr五毛應該打灑飛機
投我燈贏三倍

香港仲有幾多個電視台呀
加條濕鳩綠色邊
你大陸閪黎？

法國2:0啦

西面果啲counties都未confirm，仲有機

藍色計唔到點過270

啱先睇ABC live 民主黨出黎話自己house贏咗？

然後去人哋度投dem加鳩人哋啲稅

未點晒

應該要po

一個基礎po比班冇常識既問問問
一個正常po 咪阻住討論

個個係度gel 輸埋就好笑

藍開

咁樣奶得幾個鐘成隻小學雞咁

未點先贏

上年咪又係咁

驚乜

推呢個

AZ今次有排煩

當定藍都得啦 大本營黎

最難頂係班垃圾係加州食完屎走去搞其他州
十足十文革走難黎香港 臨老去撐共狗班廢老一樣

OH FL穩

已藍，唔使拉筋

有好多侵領先緊既州又冇計佢

仲要有D州明明係侵領先緊但計左落拜登

有既得利益班dem奶共奶得最核突

比d愛侵力打下飛機以為自己贏硬拜登

咪撚嘈啦好嗎? 唔撚識就自己追下post啦
明明形勢好到仆街，過幾頁又有好似你呢啲弱智出嚟鳩嗡

可唔可以唔好再重覆話CA點解未點就計藍

點解有d開左票點得幾個%都已經計左藍

上年

California 不嬲都咁藍??

反正點唔點都一樣架啦 西岸

我都係出番去先

仲有機會嘅 不過就微d
影響唔算大

Trump 落後成一百票

Texas嬴3%only屌

兒登仔唔識又唔追下post
好撚煩

珍未開就計左藍先

自己on9, 都當其他人on9

笑撚死

穩啦應該
現場投票唔會輸

CA紅先應該問

just called

hi 出名5毛
一早block 7左你

What happens with Arizona

愈睇愈懷疑自己

好驚

加州先開左4%

上年???

民主黨出嚟謝票？

On99
係因為McCain 死咗+trump話佢唔係戰爭英雄

你點知的

痴登呢?

more plz
唔知咩事

咩事 唔好嚇我

點解IA唔怕

點左3%就計藍?

如果真係贏咁多
但登倍率仲咁冷
你地仲唔all in

唔係
條友鳩up，預侵贏先會上

西岸數都未數就計登數咁痴線

Iowa 反杯梗

Ching嬲到紅藍調轉咗

因為CA登仔贏硬
深藍州黎

其實az俾McCain 累

點解ca藍都要問 你轉台吧啦

呢個真係有D意外

RI變返藍

其實大家都係立場堅定嘅人
睇TVB睇都唔會影響自己思想
咪當一個方便快捷途徑睇資訊
呢個鐘數電視係TVB先有咁清晰直播結果

傳統Democratic地頭 default當左Democratic拎
都未點哂票
成班兒登都唔知9叫D咩

你都真係幾無知

每次打劫剩係950蚊

bet365
Trump 1:33
Biden 3.50

係咪要星期五先知，賓洲最關鍵

DLLM左媒

講撚完CA 未

收皮啦

Ca

但賠率同現實行相反？

其實幾次都係咁計,嗰幾個州真係贏撚硬

呢個賠率高啲

ca果然係我登票倉
點左4%就已經贏緊400k
我登 萬歲

驚乜鳩 fox將點都未點嗰啲深藍西岸計咗先 trump領先嗰啲都未call

自己弱智以為人地都弱智嘅示範

可唔可以唔好再問點解CA藍
可唔可以做下功課
CA紅再問啦大家

Good Afternoon Sir！

Sor, NE ME要減四票，咁NC一定要贏

佢當加州係dem先呀嘛
咪塞哂55張入biden到

係，本身民主黨重地

咁例如我個州有5個DEM 5個RE
DEM拎哂10票 咁個10票係邊個負責投?
冇理由5張RE比返5個RE人投掛?

已經柒「左」

宜家最重要還是賓州

紅色上呀WI MI上呀!!!!!!!!!!!!!!
德州OHIO NC賓州繼續呀!!!!

PA va mail vote 可以變天，除非差距大過mail vote 總數

總之270票就贏
依家要睇佢上屆贏既有冇反Cup

記著 D左媒係壓著侵黎打
侵領先州唔Call 但係投完票就自動call西岸DEM贏
好古惑架

209係鐵票？
不過d搖擺州開票結果好理想

Since 1992

好緊要講真
侵一定要連任滅共

aziona根本係trump自己多口之過

唔明CA有咩好討論

好撚狗

死番入你老母個閪到啦撚樣

鳳凰城多力架支那

如果va守到都仲可以嘅屌咁輸az

IA追緊

我唔係5毛放負撚. 但真係有變數 我冇數據幾多Vote by mail. 但見點票率咁低, vote by mail既票應該好多未開

係西岸支那重地

推撚爆TRUMP

Fox call 咗Florida trump wins

ching 分到藍紅未

佢老婆去左endorse Biden

邊個再問CA直接當弱智處理

好多傻閪搶住出黎認叻

Idaho 1%都紅啦，有部分係會咁

條片好好睇

你訓左幾多年

US 電視台youtube live應該睇邊間?

你睇番上屆dem 拋離左幾多人數就唔會問

VA 點到94%
侵仔領先10萬票
好似有機？

又話點咗mail vote 先

因為 傳統票倉
上屆加州 輸四百萬票喎

紅加粉紅好似過270

CA都紅莫講話出post
直接出paper都得

最大問定係紅個啲唔call定先
要等到真係定先call 紅
左膠禍國遲早美國第一次戰敗就係滅國

加州藍到黑

唔係話計左郵寄票先咩

暫時都未輸上次係投TRUMP既州分

傳統藍營地區

成日唱淡
不如傾下反CUP機會幾大好過
成班人信假像

你個嘢壞咗呀

支那畜，屌你老母，死返支那!

我覺得呢個唔洗做功課都識

bet365 派錢呀 重唔去拎

紅 + 淺紅 = 276

佢老婆出嚟endorse Biden嘛

所以係一夠270就贏？
定係所有全國嘅票點完睇邊個多？
。
如果鬥快270有啲唔公平
有啲州遲遲都唔出比trump

收嗲啦

唔咁樣計 個市點有波動去賺錢

根本依家侵仔都穩贏 拜登加埋西岸嗰埋先得209

我都想問哩個問題
定還是係計總票數

真 好撚煩
自己用吓腦啦大佬

Az不似預期
senate怕佢收皮

iowa gop 1.071 from bet365
why

CA有咩好講，整個選舉裏面最冇戲劇性嘅地方

有冇人同我一樣會留意Kanye west有幾多票

如果CA都輸可以宣佈亡黨

食屎啦 台台都係呢個chart blocked

bloomberg嘅FL 仲係淺紅

你將粉紅加紅計埋睇一次

IA

賓洲

WA有冇機反杯

其實咁搞有咩意思
事前就話搞下羊群心理影響下投票姐

WTF
選完要清共諜了

冇啦冇啦

比例代表

又話點左mail先嘅

IA CUP上黎 差3萬票

下

唔係點mailing vote先？

打撚錯自己都笑左
開放恥笑

無咩建設性發言 不如靜靜地睇結果
咩狗屎垃圾都CUT出黎哭喪

update左啦😭

似有機反杯

一早block左你隻垃圾

無知一問 咁形勢唔係有啲不妙咩 點解個個都話穩

全部都係咁
連fox都唔例外

侮辱軍人喺美國係死罪嚟
班veteran一聽到即刻興過火屎
侵真係

個個州唔同

係 西岸嗰啲可以唔洗睇 一定藍

點樣鬥快270

而家成個post好無益

冇乜咁狗點完票出知結果㗎啦
唔係諗住睇依家個數字就分勝負呀嘛

輸了

坦克碌豬

左腳踩右腳識飛啲fd

傻9 唔通viu 咩

個個state唔同
連登仔唔好盡信

依個州既點票程序好複雜. 唔係點左vote by mail先.

Fox推算：Trump will get FL

VA而家領先100K都無

真 CA都輸可以成個黨摺埋

屌你now橙色bar、有線紅色
仲有邊間電視台

五毛係咁弱智

AZ同PA輸左會點

popular votr

NC應該安全 如果VA變唔到天嘅話PA就會成為關鍵中嘅關鍵

睇黎剩番呢4個州仲有得爭

其實好難拎，最大問題失AZ即係失左傳統紅州

其實左膠同支那人係相同物種黎，口上說不身體卻很誠實。

只有一邊會過270
識唔識計數

玩撚完

其實有無諗過
google同fox呢種嘅alogrithm係水鳩呢班友去買登
以為登lead緊之後落注

咪玩啦，Trump嗰邊除咗transgender 之外gay啊l啊根本冇所謂，Twitter嗰個Scott都係hehe佢周圍去幫人登記投侵

睇bbc 192:114
Trump lead 緊果d就no projection
點咗9成7票都唔count

兩樣野黎

vote for Kanye

係睇DEM同GOP得票比率有冇變姐
嗰55張選舉人票我登食硬架啦

唔識英文就用中文啦

270就贏
keep著領先到尾依家夠贏

Popular

蘇聯解體後一直訓到而家

睇黎好多人仲唔明美國選舉

希望NC VA 同PA 都紅到
見到好似開左9成票
VA 大票侵多但係都係計廢老登

popular不嬲都係Joe

侵侵愛9up

RI, NC 好緊.
NC 但有人話就快點完.
3%內 Iowa, Mont, Wis

(唔知個site 準唔準??)

其實有swing state confirm未

躝啦 台灣注音係咁打？
老作都做下research先啦
支那人就支那人啦 係到認屎認屁扮台灣人

好出奇咩

CA變天先講唔明啲人驚乜